# LFS SIMPLIFIED CHINESE LANGUAGE TRANSLATION
# Copyright (C) 2012 YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# AUTHOR: FRANK FENG 
# Enail: fengxl@tiroxlab.com

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LFS SIMPLIFIED CHINESE\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bitbucket.org/callbay/django-lfs/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-17 15:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FRANK FENG <fengxl@tiroxlab.com>\n"
"Language-Team: GAVIN WU <gavin@tiroxlab.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: other_translations.py:3
msgid "Price excludes tax"
msgstr "不含税"

#: other_translations.py:4
msgid "Price includes tax"
msgstr "净价"

#: other_translations.py:5
msgid "Street"
msgstr "街区"

#: other_translations.py:6
msgid "Left"
msgstr "左"

#: other_translations.py:7
msgid "Right"
msgstr "右"

#: other_translations.py:8
msgid "Average Rating"
msgstr "平均分"

#: other_translations.py:9
msgid "Zip Code"
msgstr "邮编"

#: cart/models.py:48 criteria/models/criteria.py:597 order/models.py:48
#: templates/manage/cart/carts_inline.html:16
msgid "User"
msgstr "用户"

#: cart/models.py:49 order/models.py:49
msgid "Session"
msgstr "事务"

#: cart/models.py:50 cart/models.py:238 catalog/models.py:598
#: templates/manage/cart/cart_inline.html:58
#: templates/manage/cart/cart_inline.html:97
#: templates/manage/cart/carts_inline.html:10
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:125
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:33
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:20
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: cart/models.py:51 cart/models.py:239
#: templates/manage/cart/cart_inline.html:66
#: templates/manage/cart/carts_inline.html:13
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:173
msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

#: cart/models.py:235 portlet/templatetags/lfs_portlets_tags.py:92
#: templates/manage/cart/cart.html:26
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:165
#: templates/manage/customer/customers_inline.html:35
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: cart/models.py:236 catalog/models.py:1741 catalog/models.py:1996
#: catalog/models.py:2062 catalog/models.py:2400 marketing/models.py:13
#: marketing/models.py:26 marketing/models.py:33
#: templates/manage/cart/cart_inline.html:100
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:78
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:38
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: cart/models.py:237 catalog/models.py:1744
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:116
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: cart/models.py:395
msgid "Cart item"
msgstr "购物商品"

#: cart/models.py:396 catalog/models.py:1949 catalog/models.py:1974
#: catalog/models.py:1997 catalog/models.py:2022 catalog/models.py:2064
#: order/models.py:211 templates/manage/properties/property.html:32
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: cart/views.py:268
#, python-format
msgid "%(name)s must be between %(min)s and %(max)s %(unit)s."
msgstr "%(name)s 必须介于 %(min)s 和 %(max)s %(unit)s 之间。"

#: cart/views.py:282
#, python-format
msgid ""
"Your entered value for %(name)s (%(value)s) is not in valid step width, "
"which is %(step)s."
msgstr "您输入的 %(name)s (%(value)s)不是有效的步长，有效步长是 %(step)s."

#: cart/views.py:298 cart/views.py:402
#, python-format
msgid "Sorry, but '%(product)s' is not available anymore."
msgstr "对不起，商品 '%(product)s' 已售完。"

#: cart/views.py:300 cart/views.py:404
#, python-format
msgid "Sorry, but '%(product)s' is only one time available."
msgstr "对不起，商品 '%(product)s' 只有一件可用。"

#: cart/views.py:302 cart/views.py:406
#, python-format
msgid "Sorry, but '%(product)s' is only %(amount)s times available."
msgstr "对不起，商品 '%(product)s' 仅有 %(amount)s 可用。"

#: catalog/models.py:160 catalog/models.py:569 catalog/models.py:1774
#: catalog/models.py:1868 catalog/models.py:2024 catalog/models.py:2188
#: core/models.py:19 core/models.py:38 core/models.py:154
#: discounts/models.py:41 export/models.py:16 manufacturer/models.py:10
#: payment/models.py:73 shipping/models.py:71
#: templates/manage/category/products_inline.html:47
#: templates/manage/category/selected_products.html:42
#: templates/manage/customer/customer_filters_inline.html:12
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:10
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:44
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:102
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:48
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:44
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:103
#: templates/manage/order/order_filters_inline.html:15
#: templates/manage/order/order_inline.html:162
#: templates/manage/order/orders_filter.html:11
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:11
#: templates/manage/order/orders_inline.html:12
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:48
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:107
#: templates/manage/product/products_inline.html:17
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:47
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:107
#: templates/manage/product/variants.html:107
#: templates/manage/product/variants.html:174
#: templates/manage/properties/options_inline.html:13
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:45
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:105
#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:18
#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:68
#: templates/manage/reviews/review_filters_inline.html:11
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:41
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:9
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:26
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: catalog/models.py:161 catalog/models.py:570 export/models.py:17
#: page/models.py:17 supplier/models.py:14
#: templates/manage/product/products_inline.html:20
#: templates/manage/product/variants.html:104
msgid "Slug"
msgstr "URL中唯一名称"

#: catalog/models.py:162 catalog/models.py:636 catalog/models.py:2063
#: core/models.py:80
msgid "Parent"
msgstr "上级"

#: catalog/models.py:166
msgid "Show all products"
msgstr "展示所有商品"

#: catalog/models.py:168 catalog/models.py:1775 catalog/models.py:1871
#: catalog/settings.py:70 export/models.py:18
#: templates/manage/manage_base.html:87
#: templates/manage/cart/carts_inline.html:25
#: templates/manage/category/manage_category.html:44
#: templates/manage/export/export.html:36
#: templates/manage/export/export.html:44
#: templates/manage/manufacturers/manufacturer.html:29
#: templates/manage/manufacturers/manufacturer.html:35
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:31
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:31
#: templates/manage/product/no_products.html:11
#: templates/manage/product/products.html:21
#: templates/manage/property_groups/products.html:4
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:32
#: templates/manage/property_groups/property_group.html:32
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: catalog/models.py:169 catalog/models.py:579
msgid "Short description"
msgstr "简述"

#: catalog/models.py:170 catalog/models.py:580 catalog/models.py:2217
#: catalog/models.py:2398 core/models.py:159 customer_tax/models.py:24
#: payment/models.py:74 shipping/models.py:72 tax/models.py:18
#: templates/manage/product/attachments.html:21
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: catalog/models.py:171 catalog/models.py:2113 core/models.py:160
#: payment/models.py:76 shipping/models.py:74
#: templates/manage/category/data.html:83
#: templates/manage/product/images.html:34
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: catalog/models.py:172 catalog/models.py:1743 catalog/models.py:1872
#: catalog/models.py:1975 catalog/models.py:1998 catalog/models.py:2026
#: catalog/models.py:2114 catalog/models.py:2192 catalog/models.py:2401
#: core/models.py:79 core/management/commands/lfs_migrate.py:123
#: criteria/models/criteria_objects.py:24 marketing/models.py:14
#: marketing/models.py:34 page/models.py:18
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:108
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:109
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:113
#: templates/manage/product/attachments.html:24
#: templates/manage/product/images.html:40
#: templates/manage/properties/options_inline.html:10
#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:65
#: templates/manage/static_block/files.html:20
msgid "Position"
msgstr "顺序"

#: catalog/models.py:173 page/models.py:19
msgid "Exclude from navigation"
msgstr "不出现在导航菜单"

#: catalog/models.py:175 catalog/models.py:614 core/models.py:161
msgid "Static block"
msgstr "静态板块"

#: catalog/models.py:176
msgid "Category template"
msgstr "商品分类模板"

#: catalog/models.py:177
msgid "Active formats"
msgstr "启用格式"

#: catalog/models.py:179 core/models.py:164
msgid "Product rows"
msgstr "页面显示商品行数"

#: catalog/models.py:180 core/models.py:163
msgid "Product cols"
msgstr "页面显示商品列数"

#: catalog/models.py:181 core/models.py:165
msgid "Category cols"
msgstr "页面显示商品分类列数"

#: catalog/models.py:183 catalog/models.py:584 core/models.py:184
#: core/management/commands/lfs_migrate.py:75
#: core/management/commands/lfs_migrate.py:99 page/models.py:24
msgid "Meta title"
msgstr ""

#: catalog/models.py:184 catalog/models.py:585 core/models.py:185
#: core/management/commands/lfs_migrate.py:76
#: core/management/commands/lfs_migrate.py:100 page/models.py:25
msgid "Meta keywords"
msgstr ""

#: catalog/models.py:185 catalog/models.py:586 core/models.py:186
#: core/management/commands/lfs_migrate.py:77
#: core/management/commands/lfs_migrate.py:101 page/models.py:26
msgid "Meta description"
msgstr ""

#: catalog/models.py:569
msgid "The name of the product."
msgstr "商品名称"

#: catalog/models.py:570
msgid "The unique last part of the Product's URL."
msgstr "商品唯一的URL名称"

#: catalog/models.py:571 discounts/models.py:45
#: templates/manage/category/products_inline.html:50
#: templates/manage/category/selected_products.html:45
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:47
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:105
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:47
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:106
#: templates/manage/order/order_inline.html:159
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:51
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:110
#: templates/manage/product/products_inline.html:23
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:50
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:110
#: templates/manage/product/variants.html:170
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:48
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:108
msgid "SKU"
msgstr "货号"

#: catalog/models.py:571
msgid "Your unique article number of the product."
msgstr "您的商品统一编号"

#: catalog/models.py:572 catalog/models.py:576 catalog/models.py:1880
#: catalog/models.py:2025 criteria/models/criteria.py:52 order/models.py:56
#: payment/models.py:78 payment/models.py:122 shipping/models.py:76
#: shipping/models.py:165 templates/manage/cart/cart_inline.html:103
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:14
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:131
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:176
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:60
#: templates/manage/order/order_inline.html:170
#: templates/manage/order/orders_inline.html:18
#: templates/manage/payment/payment_method_prices.html:27
#: templates/manage/product/products_inline.html:34
#: templates/manage/product/variants.html:110
#: templates/manage/product/variants.html:185
#: templates/manage/properties/options_inline.html:16
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_prices.html:27
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: catalog/models.py:573 core/models.py:179
msgid "Price calculator"
msgstr "价格计算"

#: catalog/models.py:577
msgid "Price unit"
msgstr "价格单位"

#: catalog/models.py:578
msgid "Quanity field unit"
msgstr "数量单位"

#: catalog/models.py:581 templates/manage/manage_base.html:80
#: templates/manage/product/images.html:3
#: templates/manage/product/product.html:99
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: catalog/models.py:588 templates/manage/product/related_products.html:4
msgid "Related products"
msgstr "相关商品"

#: catalog/models.py:591
msgid "Acessories"
msgstr "相关配件"

#: catalog/models.py:595
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:17
msgid "For sale"
msgstr "启用促销价"

#: catalog/models.py:596
msgid "For sale price"
msgstr "促销价"

#: catalog/models.py:597 core/models.py:75 marketing/models.py:35
#: page/models.py:15 payment/models.py:71 payment/models.py:124
#: shipping/models.py:69 shipping/models.py:167
#: templates/manage/category/products_inline.html:53
#: templates/manage/category/selected_products.html:48
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:50
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:111
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:50
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:112
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:54
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:119
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:16
#: templates/manage/product/products_inline.html:28
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:53
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:113
#: templates/manage/product/variants.html:163
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:51
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:111
#: templates/manage/reviews/review.html:29
#: templates/manage/reviews/review_filters_inline.html:12
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:21
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:10
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:51
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:88
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: catalog/models.py:602
msgid "Deliverable"
msgstr "可送货"

#: catalog/models.py:603
msgid "Manual delivery time"
msgstr "人工送货时间"

#: catalog/models.py:604 shipping/models.py:77
msgid "Delivery time"
msgstr "送货时间"

#: catalog/models.py:605
msgid "Order time"
msgstr "下单时间"

#: catalog/models.py:606
msgid "Ordered at"
msgstr "下单"

#: catalog/models.py:607
msgid "Manage stock amount"
msgstr "自动库存管理"

#: catalog/models.py:608
msgid "Stock amount"
msgstr "库存数量"

#: catalog/models.py:610 core/management/commands/lfs_migrate.py:67
msgid "Active packing"
msgstr "启用包装"

#: catalog/models.py:611
msgid "Amount per packing"
msgstr "数量/包"

#: catalog/models.py:612
msgid "Packing unit"
msgstr "打包单位"

#: catalog/models.py:617 criteria/models/criteria.py:615
#: criteria/models/criteria.py:634
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:17
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:17
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: catalog/models.py:618 criteria/models/criteria.py:259
#: criteria/models/criteria.py:278 criteria/models/criteria.py:698
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:11
msgid "Height"
msgstr "高"

#: catalog/models.py:619 criteria/models/criteria.py:322
#: criteria/models/criteria.py:341
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:14
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:12
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:12
msgid "Length"
msgstr "长"

#: catalog/models.py:620 criteria/models/criteria.py:113
#: criteria/models/criteria.py:679
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:16
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:16
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: catalog/models.py:623 discounts/models.py:44 manage/voucher/forms.py:45
#: order/models.py:57 order/models.py:137 payment/models.py:77
#: shipping/models.py:75 templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:76
#: voucher/models.py:102
msgid "Tax"
msgstr "税"

#: catalog/models.py:624
msgid "Subtype"
msgstr "子类"

#: catalog/models.py:628
msgid "Default variant"
msgstr "默认衍生商品"

#: catalog/models.py:629 core/management/commands/lfs_migrate.py:59
#: templates/manage/product/variants.html:251
msgid "Category variant"
msgstr "分类中衍生商品优先显示"

#: catalog/models.py:631
msgid "Variants display type"
msgstr "衍生商品显示方式"

#: catalog/models.py:637
msgid "Active name"
msgstr "使用模板商品名称"

#: catalog/models.py:638
msgid "Active SKU"
msgstr "使用模板商品SKU"

#: catalog/models.py:639
msgid "Active short description"
msgstr "使用模板商品简述"

#: catalog/models.py:640
msgid "Active static bock"
msgstr "使用模板商品静态板块"

#: catalog/models.py:641
msgid "Active description"
msgstr "使用模板商品描述"

#: catalog/models.py:642
msgid "Active price"
msgstr "使用模板商品价格"

#: catalog/models.py:643
msgid "Active for sale"
msgstr "使用模板商品促销设置"

#: catalog/models.py:644
msgid "Active for sale price"
msgstr "使用模板商品促销价"

#: catalog/models.py:645
msgid "Active Images"
msgstr "使用模板商品图片"

#: catalog/models.py:646 templates/manage/product/related_products.html:14
msgid "Active related products"
msgstr "使用模板商品的相关商品"

#: catalog/models.py:647 templates/manage/product/accessories.html:14
msgid "Active accessories"
msgstr "使用模板商品的商品配件"

#: catalog/models.py:648
msgid "Active meta title"
msgstr "使用模板商品的 Meta Title"

#: catalog/models.py:649
msgid "Active meta description"
msgstr "使用模板商品的 Meta Description"

#: catalog/models.py:650
msgid "Active meta keywords"
msgstr "使用模板商品的 Meta Keyworlds"

#: catalog/models.py:651
msgid "Active dimensions"
msgstr "使用模板商品尺寸"

#: catalog/models.py:652
msgid "Product template"
msgstr "商品显示页面模板"

#: catalog/models.py:655
msgid "Active price calculation"
msgstr "使用模板商品价格计算"

#: catalog/models.py:656
msgid "Price Calculation"
msgstr "价格计算"

#: catalog/models.py:659 core/management/commands/lfs_migrate.py:60
msgid "Active base price"
msgstr "使用模板商品基价"

#: catalog/models.py:660 core/management/commands/lfs_migrate.py:61
msgid "Base price unit"
msgstr "基价单位"

#: catalog/models.py:661 core/management/commands/lfs_migrate.py:62
msgid "Base price amount"
msgstr "基价数量"

#: catalog/models.py:664
msgid "SKU Manufacturer"
msgstr "生产商SKU"

#: catalog/models.py:665
msgid "Manufacturer"
msgstr "生产商"

#: catalog/models.py:666 core/management/commands/lfs_migrate.py:58
msgid "Type of quantity field"
msgstr "商品数量类型"

#: catalog/models.py:1742
msgid "Accessory"
msgstr "商品配件"

#: catalog/models.py:1869 catalog/models.py:2112 catalog/models.py:2397
#: core/models.py:76 page/models.py:16
#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:40
#: templates/manage/product/attachments.html:18
#: templates/manage/product/images.html:37
#: templates/manage/static_block/files.html:17
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: catalog/models.py:1870 catalog/models.py:1973 core/models.py:78
msgid "Group"
msgstr "组"

#: catalog/models.py:1873 catalog/models.py:2216
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: catalog/models.py:1874
msgid "Display on product"
msgstr "显示在商品页面"

#: catalog/models.py:1875
msgid "Local"
msgstr "个体属性"

#: catalog/models.py:1876
msgid "Filterable"
msgstr "过滤导航"

#: catalog/models.py:1877
msgid "Display no results"
msgstr "无过滤结果时显示"

#: catalog/models.py:1878
msgid "Configurable"
msgstr "可配置"

#: catalog/models.py:1879 catalog/models.py:2067 customer/models.py:105
#: discounts/models.py:43 templates/manage/portlets/portlets_inline.html:37
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:70
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: catalog/models.py:1881
msgid "Display price"
msgstr "显示价格"

#: catalog/models.py:1882
#: templates/manage/payment/payment_method_prices.html:9
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_prices.html:9
msgid "Add price"
msgstr ""

#: catalog/models.py:1885 catalog/models.py:2214
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: catalog/models.py:1886 catalog/models.py:2215
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: catalog/models.py:1887 catalog/models.py:1893
msgid "Step"
msgstr "步长"

#: catalog/models.py:1888
msgid "Decimal places"
msgstr "小数位"

#: catalog/models.py:1890
msgid "Required"
msgstr "必须"

#: catalog/models.py:1892 templates/manage/properties/step_inline.html:2
msgid "Step type"
msgstr "步长类型"

#: catalog/models.py:1898 templates/manage/manage_base.html:91
#: templates/manage/manage_base.html:93
#: templates/manage/product/product.html:111
#: templates/manage/properties/no_properties.html:11
#: templates/manage/properties/property.html:7
#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:6
#: templates/manage/property_groups/property_group.html:33
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: catalog/models.py:2065 discounts/models.py:42 manage/voucher/forms.py:40
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:73
msgid "Value"
msgstr "值"

#: catalog/models.py:2066
msgid "Value as float"
msgstr "数值类型"

#: catalog/models.py:2108 catalog/models.py:2150
#: criteria/models/criteria_objects.py:20
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#: catalog/models.py:2109 catalog/models.py:2151
#: criteria/models/criteria_objects.py:17
#: criteria/models/criteria_objects.py:21
msgid "Content id"
msgstr "内容ID"

#: catalog/models.py:2189
msgid "Display files"
msgstr "显示文件下载链接"

#: catalog/models.py:2190 templates/manage/manage_base.html:98
msgid "HTML"
msgstr "网页"

#: catalog/models.py:2191 templates/manage/static_block/files.html:2
#: templates/manage/static_block/static_block.html:42
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: catalog/settings.py:9
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: catalog/settings.py:10
msgid "Decimal 0.1"
msgstr "小数 0.1"

#: catalog/settings.py:11
msgid "Decimal 0.01"
msgstr "小数 0.01"

#: catalog/settings.py:18 catalog/settings.py:29 catalog/settings.py:36
#: catalog/settings.py:43
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:56
#: templates/manage/product/products_inline.html:84
msgid "Standard"
msgstr "标准商品"

#: catalog/settings.py:19 templates/manage/manage_base.html:176
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:30
#: templates/manage/product/data.html:227
#: templates/manage/product/data.html:298
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:42
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:49
#: templates/manage/product/stock.html:206
#: templates/manage/reviews/review.html:32
#: templates/manage/reviews/review_filters_inline.html:23
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:25
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:70
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:75
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:89
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:98
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: catalog/settings.py:20 templates/manage/manage_base.html:177
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:32
#: templates/manage/product/data.html:229
#: templates/manage/product/data.html:300
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:43
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:50
#: templates/manage/product/stock.html:208
#: templates/manage/reviews/review.html:33
#: templates/manage/reviews/review_filters_inline.html:24
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:27
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:72
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:76
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:92
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:101
msgid "No"
msgstr "否"

#: catalog/settings.py:30 catalog/settings.py:37 catalog/settings.py:44
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:57
#: templates/manage/product/products_inline.html:85
msgid "Product with variants"
msgstr "模板商品"

#: catalog/settings.py:31 catalog/settings.py:38 export/models.py:72
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:58
#: templates/manage/product/products_inline.html:86
msgid "Variant"
msgstr "衍生商品"

#: catalog/settings.py:32 catalog/settings.py:39 catalog/settings.py:45
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:59
#: templates/manage/product/products_inline.html:87
msgid "Configurable product"
msgstr "配置商品"

#: catalog/settings.py:53 catalog/settings.py:141 export/settings.py:11
#: templates/manage/product/variants.html:188
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: catalog/settings.py:54
msgid "Cheapest price"
msgstr "最低价"

#: catalog/settings.py:55
msgid "Cheapest base price"
msgstr "最低基本价"

#: catalog/settings.py:56
msgid "Cheapest prices"
msgstr "低价"

#: catalog/settings.py:62
msgid "List"
msgstr "列表"

#: catalog/settings.py:63
msgid "Select"
msgstr "下拉列表"

#: catalog/settings.py:71 portlet/templatetags/lfs_portlets_tags.py:107
#: templates/manage/manage_base.html:86
#: templates/manage/category/manage_categories_portlet.html:2
#: templates/manage/category/no_categories.html:11
#: templates/manage/product/categories.html:3
#: templates/manage/product/product.html:96
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: catalog/settings.py:80
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: catalog/settings.py:81
msgid "days"
msgstr "天"

#: catalog/settings.py:82
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: catalog/settings.py:83
msgid "months"
msgstr "月"

#: catalog/settings.py:87
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: catalog/settings.py:88
msgid "day"
msgstr "天"

#: catalog/settings.py:89
msgid "week"
msgstr "周"

#: catalog/settings.py:90
msgid "month"
msgstr "月"

#: catalog/settings.py:103
msgid "Float field"
msgstr "数值"

#: catalog/settings.py:104
msgid "Text field"
msgstr "文字"

#: catalog/settings.py:105
msgid "Select field"
msgstr "列表"

#: catalog/settings.py:113
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: catalog/settings.py:114
msgid "Fixed step"
msgstr "固定步长"

#: catalog/settings.py:115
msgid "Manual steps"
msgstr "手动步长"

#: catalog/settings.py:128
msgid "Category with products"
msgstr "分类及商品"

#: catalog/settings.py:132
msgid "Category with subcategories"
msgstr "分类及子类"

#: catalog/views.py:56 catalog/views.py:170
msgid "The product has been changed according to your selection."
msgstr "按照您的选择商品已经做了变更。"

#: catalog/views.py:143
msgid "Price has been changed according to your selection."
msgstr "按照您的选择价格已经做了变更。"

#: catalog/views.py:167 catalog/views.py:622
msgid "The choosen combination of properties is not deliverable."
msgstr "所选的属性组和不能送货。"

#: checkout/forms.py:20 checkout/forms.py:26 customer/forms.py:13
#: customer/forms.py:18
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: checkout/forms.py:21 checkout/forms.py:27 customer/forms.py:14
#: customer/forms.py:19
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: checkout/forms.py:22 customer/forms.py:15
msgid "Invoice Phone"
msgstr "电话"

#: checkout/forms.py:23 customer/forms.py:16
msgid "Invoice E-mail"
msgstr "邮件"

#: checkout/forms.py:24 checkout/forms.py:30 customer/forms.py:17
#: customer/forms.py:22 customer/models.py:72
msgid "Company name"
msgstr "公司名"

#: checkout/forms.py:28 customer/forms.py:20
msgid "Shipping Phone"
msgstr ""

#: checkout/forms.py:29 customer/forms.py:21
msgid "Shipping E-mail"
msgstr ""

#: checkout/forms.py:32
msgid "Requested Delivery Date"
msgstr ""

#: checkout/forms.py:34
msgid "Account Number"
msgstr "银行帐号"

#: checkout/forms.py:35
msgid "Bank Indentification Code"
msgstr "银行代码"

#: checkout/forms.py:36
msgid "Bankname"
msgstr "银行名称"

#: checkout/forms.py:37 customer/models.py:94 order/models.py:96
msgid "Depositor"
msgstr "户主"

#: checkout/forms.py:41
msgid "Credit Card Type"
msgstr "信用卡类型"

#: checkout/forms.py:42
msgid "Credit Card Owner"
msgstr "信用卡持有人"

#: checkout/forms.py:43
msgid "Credit Card Number"
msgstr "信用卡号"

#: checkout/forms.py:44
msgid "Expiration Date Month"
msgstr "有效期(月)"

#: checkout/forms.py:45
msgid "Expiration Date Year"
msgstr "有效期(年)"

#: checkout/forms.py:46
msgid "Verification Number"
msgstr "验证码(信用卡背面)"

#: checkout/forms.py:48
msgid "Same as invoice"
msgstr "与发票信息相同"

#: checkout/forms.py:49
msgid "Your message to us"
msgstr "客户留言"

#: checkout/forms.py:61 manage/product/product.py:96
#: manage/product/product.py:128 manage/product/product.py:156
msgid "This field is required."
msgstr "请您输入相关信息。"

#: checkout/forms.py:97
msgid "Invalid shipping country."
msgstr "无效的送货国家。"

#: checkout/settings.py:7
msgid "Anonymous and Authenticated"
msgstr "匿名和鉴权"

#: checkout/settings.py:8
msgid "Anonymous only"
msgstr "仅匿名"

#: checkout/settings.py:9
msgid "Authenticated only"
msgstr "仅验证"

#: checkout/views.py:65 customer/models.py:80 customer/views.py:56
#: templates/manage/customer/customers_inline.html:28
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:51
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:54
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:32
msgid "E-Mail"
msgstr ""

#: checkout/views.py:75 customer/views.py:72
msgid "You have been logged in."
msgstr "您已经登录。"

#: checkout/views.py:98 customer/views.py:104
msgid "You have been registered and logged in."
msgstr "您已近注册并登录。"

#: checkout/views.py:223
msgid "Please confirm our terms and conditions"
msgstr "请您确认已经阅读并同意我们的服务条款"

#: checkout/views.py:251
msgid "Invalid invoice address"
msgstr "无效的发票地址"

#: checkout/views.py:267
msgid "Invalid shipping address"
msgstr "无效的送货地址"

#: core/models.py:18
msgid "Country code"
msgstr "国家代码"

#: core/models.py:77
msgid "Link"
msgstr ""

#: core/models.py:155
msgid "Shop owner"
msgstr "店主"

#: core/models.py:156
msgid "From e-mail address"
msgstr "外发邮件地址"

#: core/models.py:157
msgid "Notification email addresses"
msgstr "通知邮件地址"

#: core/models.py:166
msgid "Google Analytics ID"
msgstr "Google Analytics 标识（ID）"

#: core/models.py:167
msgid "Google Analytics Site Tracking"
msgstr "Google Aanlytics 网站跟踪记录"

#: core/models.py:168
msgid "Google Analytics E-Commerce Tracking"
msgstr "Google Analytics 电子商务跟踪记录"

#: core/models.py:170
msgid "Invoice countries"
msgstr "发票国家"

#: core/models.py:171
msgid "Shipping countries"
msgstr "送货国家"

#: core/models.py:172
msgid "Default shipping country"
msgstr "默认的送货国家"

#: core/models.py:175 core/management/commands/lfs_migrate.py:173
msgid "Default Shop Locale"
msgstr "默认的商城"

#: core/models.py:176 core/management/commands/lfs_migrate.py:175
msgid "Use international currency codes"
msgstr "使用国际货币代码"

#: core/models.py:181
msgid "Checkout type"
msgstr "结算方式"

#: core/models.py:182
msgid "Confirm TOC"
msgstr "确认阅读并认可我们的服务条款"

#: core/models.py:246
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: core/settings.py:10
msgid "Tabs"
msgstr "页眉"

#: core/settings.py:11
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: core/management/commands/lfs_migrate.py:126 customer/models.py:73
msgid "Line 1"
msgstr ""

#: core/management/commands/lfs_migrate.py:127 customer/models.py:74
msgid "Line 2"
msgstr ""

#: core/management/commands/lfs_migrate.py:178
msgid "Supplier"
msgstr "供货商"

#: core/templatetags/lfs_tags.py:162
#: portlet/templatetags/lfs_portlets_tags.py:122
msgid "Information"
msgstr "资讯"

#: core/templatetags/lfs_tags.py:282
#, python-format
msgid "%s tag needs group id as argument"
msgstr "%s 标签需要组ID作为参数"

#: core/templatetags/lfs_tags.py:397 core/templatetags/lfs_tags.py:427
#, python-format
msgid "%s tag needs no argument"
msgstr "%s 标签不需要参数"

#: core/templatetags/lfs_tags.py:451
#, python-format
msgid "%s tag needs product as argument"
msgstr "%s 标签需要商品作为参数"

#: core/widgets/file.py:19
msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

#: core/widgets/image.py:19
msgid "Delete image"
msgstr "删除图片"

#: criteria/settings.py:16 criteria/settings.py:24
msgid "Equal to"
msgstr "等于"

#: criteria/settings.py:17 templates/manage/criteria/number_operators.html:4
msgid "Less than"
msgstr "小于"

#: criteria/settings.py:18
msgid "Less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: criteria/settings.py:19 templates/manage/criteria/number_operators.html:6
msgid "Greater than"
msgstr "大于"

#: criteria/settings.py:20
msgid "Greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: criteria/settings.py:25
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: criteria/settings.py:29
msgid "Is"
msgstr "是"

#: criteria/settings.py:30
msgid "Is not"
msgstr "不是"

#: criteria/settings.py:31
#: templates/manage/criteria/selection_operators.html:5
msgid "Is valid"
msgstr "有效"

#: criteria/settings.py:32
#: templates/manage/criteria/selection_operators.html:6
msgid "Is not valid"
msgstr "无效"

#: criteria/models/criteria.py:51 criteria/models/criteria.py:112
#: criteria/models/criteria.py:186 criteria/models/criteria.py:321
#: criteria/models/criteria.py:385 criteria/models/criteria.py:480
#: criteria/models/criteria.py:614 criteria/models/criteria.py:678
#: criteria/models/criteria.py:742
msgid "Operator"
msgstr "操作"

#: criteria/models/criteria.py:55
#, python-format
msgid "Cart Price: %(operator)s %(price)s"
msgstr "购物累计金额: %(operator)s %(price)s"

#: criteria/models/criteria.py:70
msgid "Cart Price"
msgstr "购物金额"

#: criteria/models/criteria.py:116
#, python-format
msgid "CLAG: %(operator)s %(clag)s"
msgstr ""

#: criteria/models/criteria.py:132
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:9
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:9
msgid "Combined length and girth"
msgstr "组和长度和周长"

#: criteria/models/criteria.py:187 customer_tax/models.py:25
#: templates/manage/shop/default_values_tab.html:81
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: criteria/models/criteria.py:194
#, python-format
msgid "Country: %(operator)s %(countries)s"
msgstr "国家: %(operator)s %(countries)s"

#: criteria/models/criteria.py:210 customer/models.py:78
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:8
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:8
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: criteria/models/criteria.py:262
#, python-format
msgid "Height: %(operator)s %(height)s"
msgstr "高度: %(operator)s %(height)s"

#: criteria/models/criteria.py:325
#, python-format
msgid "Length: %(operator)s %(length)s"
msgstr "长度: %(operator)s %(length)s"

#: criteria/models/criteria.py:386
#: templates/manage/payment/payment_methods.html:3
msgid "Payment methods"
msgstr "支付方式"

#: criteria/models/criteria.py:396
#, python-format
msgid "Payment: %(operator)s %(payments)s"
msgstr "支付: %(operator)s %(payments)s"

#: criteria/models/criteria.py:412 payment/models.py:121
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:11
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:13
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:13
#: templates/manage/order/order_inline.html:69
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: criteria/models/criteria.py:481
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_methods.html:4
msgid "Shipping methods"
msgstr "送货方式"

#: criteria/models/criteria.py:491
#, python-format
msgid "Shipping: %(operator)s %(shipping)s"
msgstr "送货: %(operator)s %(shipping)s"

#: criteria/models/criteria.py:507
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:15
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:15
#: templates/manage/order/order_inline.html:66
msgid "Shipping method"
msgstr "送货方式"

#: criteria/models/criteria.py:618
#, python-format
msgid "Weight: %(operator)s %(weight)s"
msgstr "重量: %(operator)s %(weight)s"

#: criteria/models/criteria.py:682
#, python-format
msgid "Width: %(operator)s %(width)s"
msgstr "宽度: %(operator)s %(width)s"

#: criteria/models/criteria.py:743 criteria/models/criteria.py:763
#: templates/manage/criteria/combinedlengthandgirth_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/country_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/distance_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/height_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/length_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/payment_method_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/price_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/shipping_method_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/user_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/weight_criterion.html:10
#: templates/manage/criteria/width_criterion.html:10
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: criteria/models/criteria.py:747
#, python-format
msgid "Distance: %(operator)s %(distance)s"
msgstr "距离: %(operator)s %(distance)s"

#: criteria/models/criteria_objects.py:16
msgid "Criterion type"
msgstr "标准"

#: customer/forms.py:36 customer/forms.py:42
#: templates/manage/order/order_inline.html:27
msgid "E-mail"
msgstr ""

#: customer/forms.py:44
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: customer/forms.py:46
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: customer/forms.py:55
msgid "The two passwords do not match."
msgstr "两次输入的密码不相同。"

#: customer/forms.py:65
msgid "That email address is already in use."
msgstr "该邮件地址已被使用。"

#: customer/models.py:26
msgid "Selected shipping method"
msgstr "请选择送货方式"

#: customer/models.py:27
msgid "Selected payment method"
msgstr "请选择送货方式"

#: customer/models.py:28
msgid "Bank account"
msgstr "银行帐号"

#: customer/models.py:29
msgid "Credit card"
msgstr "信用卡"

#: customer/models.py:30
msgid "Selected shipping address"
msgstr "请选择送货地址"

#: customer/models.py:31
msgid "Selected invoice address"
msgstr "请选择发票地址"

#: customer/models.py:32
msgid "Selected country"
msgstr "请选择国家"

#: customer/models.py:68 customer/models.py:89 customer/models.py:103
#: templates/manage/cart/cart_inline.html:21
#: templates/manage/customer/customer.html:23
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: customer/models.py:70 templates/manage/customer/customers_inline.html:16
msgid "Firstname"
msgstr "名"

#: customer/models.py:71 templates/manage/customer/customers_inline.html:22
msgid "Lastname"
msgstr "姓"

#: customer/models.py:75
msgid "Zip code"
msgstr "邮编"

#: customer/models.py:76
msgid "City"
msgstr "城市"

#: customer/models.py:77 order/models.py:53
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:128
#: templates/manage/order/order.html:34
#: templates/manage/order/order_filters_inline.html:16
#: templates/manage/order/order_inline.html:35
#: templates/manage/order/orders_filter.html:12
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:12
#: templates/manage/order/orders_inline.html:15
msgid "State"
msgstr ""

#: customer/models.py:79 templates/manage/order/order_inline.html:43
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: customer/models.py:91 order/models.py:93
msgid "Account number"
msgstr "帐号"

#: customer/models.py:92
msgid "Bank identification code"
msgstr "银行代码"

#: customer/models.py:93 order/models.py:95
msgid "Bank name"
msgstr "银行名称"

#: customer/models.py:106
msgid "Owner"
msgstr "持卡人"

#: customer/models.py:107 templates/manage/order/orders_inline.html:6
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:67
msgid "Number"
msgstr "号码"

#: customer/models.py:108
msgid "Expiration date month"
msgstr "有效期（月）"

#: customer/models.py:109
msgid "Expiration date year"
msgstr "有效期（年）"

#: customer/views.py:140
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已经安全退出。"

#: customer_tax/models.py:23 tax/models.py:17
msgid "Rate"
msgstr "税"

#: discounts/settings.py:7 voucher/settings.py:7
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#: discounts/settings.py:8 voucher/settings.py:8
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: export/models.py:19
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: export/models.py:20 templates/manage/product/product.html:103
#: templates/manage/product/variants.html:97
msgid "Variants"
msgstr "衍生商品"

#: export/models.py:70 templates/manage/product/product_filters_inline.html:15
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: export/models.py:71 templates/manage/manage_base.html:123
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: export/settings.py:10
msgid "---"
msgstr ""

#: export/settings.py:12
msgid "Cheapest"
msgstr "最低价"

#: export/settings.py:13 templates/manage/category/category_filter.html:5
#: templates/manage/order/order_filters_inline.html:50
#: templates/manage/order/orders_filter.html:98
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:100
#: templates/manage/product/variants.html:132
msgid "All"
msgstr "所有"

#: mail/utils.py:20
msgid "Your order has been sent"
msgstr "您的订单已经提交。"

#: mail/utils.py:49
msgid "Your order has been paid"
msgstr "您的订单已经付款。"

#: mail/utils.py:80
msgid "Your order has been received"
msgstr "您的订单已经收到。"

#: mail/utils.py:105
#, python-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "欢迎来到 %s"

#: mail/utils.py:137
msgid "New review has been added"
msgstr "有新评论"

#: manage/actions/views.py:96
msgid "The action has been saved."
msgstr "菜单项保存。"

#: manage/actions/views.py:98 manage/categories/category.py:129
#: manage/categories/seo.py:42 manage/categories/view.py:46
#: manage/product/product.py:224 manage/product/product.py:440
#: manage/views/shop.py:140 manage/views/shop.py:163 manage/views/shop.py:186
#: manage/views/shop.py:212
msgid "Please correct the indicated errors."
msgstr "请您修改指出的错误。"

#: manage/actions/views.py:125
msgid "Action has been added."
msgstr "菜单项已被添加。"

#: manage/actions/views.py:147
msgid "Action has been deleted."
msgstr "菜单项已被删除。"

#: manage/actions/views.py:167
msgid "The actions have been sorted."
msgstr "菜单项已经做了排序。"

#: manage/categories/category.py:83
#, python-format
msgid ""
"Do you really want to delete the category <b>'%(name)s'</b> and all its sub "
"categories?"
msgstr "您确认要删除分类 <b>'%(name)s'</b> 及其所属子类吗?"

#: manage/categories/category.py:127
msgid "Category data have been saved."
msgstr "分类数据已被保存。"

#: manage/categories/category.py:224
msgid "The categories have been sorted."
msgstr "分类数据已被排序。"

#: manage/categories/products.py:206
msgid "Selected products have been added to category."
msgstr "所选商品已被添加到该分类。"

#: manage/categories/products.py:235
msgid "Selected products have been removed from category."
msgstr "所选商品已经从该分类移除。"

#: manage/categories/seo.py:40 manage/pages/views.py:154
msgid "SEO data has been saved."
msgstr "SEO 数据已被保存。"

#: manage/categories/view.py:44
msgid "View data has been saved."
msgstr "显示样式已被保存。"

#: manage/customer_tax/forms.py:25
#, python-format
msgid ""
"There is already a customer tax with country %(country)s, see %(customer_tax)"
"s %% "
msgstr "国家 %(country)s 已有消费税，见 %(customer_tax)s %%"

#: manage/customer_tax/views.py:43
msgid "Customer tax has been saved."
msgstr "消费税已经保存。"

#: manage/customer_tax/views.py:75
msgid "Customer tax has been added."
msgstr "消费税已被添加。"

#: manage/customer_tax/views.py:97
msgid "Customer tax has been deleted."
msgstr "消费税已经删除。"

#: manage/delivery_times/views.py:44 manage/views/delivery_times.py:58
msgid "Delivery time has been saved."
msgstr "送货时间已被保存。"

#: manage/delivery_times/views.py:75 manage/views/delivery_times.py:82
msgid "Delivery time has been added."
msgstr "送货时间已被添加。"

#: manage/delivery_times/views.py:108 manage/views/delivery_times.py:115
msgid "Delivery time has been deleted."
msgstr "送货时间已被删除。"

#: manage/discounts/views.py:127
msgid "Discount method has been added."
msgstr "折扣方案已被添加。"

#: manage/discounts/views.py:151 manage/shipping_methods/views.py:212
#: manage/shipping_methods/views.py:234 manage/views/payment.py:223
#: manage/views/payment.py:245
msgid "Modifications have been changed."
msgstr "修改已经生效。"

#: manage/discounts/views.py:172
msgid "Discount data has been saved."
msgstr "折扣数据已被保存。"

#: manage/discounts/views.py:190
msgid "Discount has been deleted."
msgstr "折扣已被删除。"

#: manage/images/views.py:104
msgid "inline"
msgstr "文件"

#: manage/images/views.py:107
msgid "left"
msgstr "左"

#: manage/images/views.py:110
msgid "right"
msgstr "右"

#: manage/manufacturers/views.py:248
msgid "Manufacturer data has been saved."
msgstr "商户数据被保存。"

#: manage/pages/views.py:133
msgid "Data has been saved."
msgstr "数据已被保存。"

#: manage/pages/views.py:172
msgid "Page has been added."
msgstr "页面已被添加。"

#: manage/pages/views.py:194
msgid "Page has been deleted."
msgstr "页面已被删除。"

#: manage/pages/views.py:215
msgid "The pages have been sorted."
msgstr "页面已被排序。"

#: manage/product/accessories.py:162
msgid "Accessories have been added."
msgstr "配件已被添加。"

#: manage/product/accessories.py:194
msgid "Accessories have been removed."
msgstr "配件已被移除。"

#: manage/product/accessories.py:224 manage/product/accessories.py:244
msgid "Accessories have been updated."
msgstr "配件已被更新。"

#: manage/product/attachments.py:36
msgid "Attachments have been added."
msgstr "附件已被添加。"

#: manage/product/attachments.py:68 manage/product/attachments.py:80
msgid "Attachment has been updated."
msgstr "附件已被更新。"

#: manage/product/attachments.py:71
msgid "Attachment has been deleted."
msgstr "附件已被删除。"

#: manage/product/categories.py:92
msgid "Categories have been saved."
msgstr "分类已被保存。"

#: manage/product/images.py:40
msgid "Images has been added."
msgstr "图片已被添加。"

#: manage/product/images.py:80
msgid "Images has been deleted."
msgstr "图片已被删除。"

#: manage/product/images.py:90
msgid "Images has been updated."
msgstr "图片已被更新。"

#: manage/product/images.py:188
msgid "Active images has been updated."
msgstr "启用图片操作已经生效。"

#: manage/product/product.py:222
msgid "Product stock data has been saved."
msgstr "商品库存数据已被保存。"

#: manage/product/product.py:392
msgid "Sub type has been changed."
msgstr "子类已被修改。"

#: manage/product/product.py:438
msgid "Product data has been saved."
msgstr "商品数已据被保存。"

#: manage/product/product.py:496
msgid "Product filters have been reset"
msgstr "商品过滤条件被重置"

#: manage/product/product.py:523
msgid "Products have been deleted."
msgstr "商品已被删除。"

#: manage/product/product.py:565
msgid "Products have been saved"
msgstr "商品已被保存"

#: manage/product/product.py:643
msgid "Product filters have been set"
msgstr "商品过滤已被设置"

#: manage/product/related_products.py:161
msgid "Related products have been added."
msgstr "相关商品已被添加。"

#: manage/product/related_products.py:189
msgid "Related products have been removed."
msgstr "相关商品已被移除。"

#: manage/product/related_products.py:210
msgid "Related products have been updated."
msgstr "相关商品已被更新。"

#: manage/product/seo.py:48
msgid "Seo data has been saved."
msgstr "SEO 数据已被保存。"

#: manage/product/variants.py:221 manage/property/views.py:283
msgid "Property has been added."
msgstr "属性已被添加。"

#: manage/product/variants.py:243 manage/product/variants.py:332
msgid "Property has been deleted."
msgstr "属性已被删除。"

#: manage/product/variants.py:310 manage/property/views.py:329
msgid "Option has been added."
msgstr "选项已被添加。"

#: manage/product/variants.py:393 manage/product/variants.py:395
msgid "That slug is already in use. Please use another."
msgstr "该商品的 URL 名称已被使用，请重新输入。"

#: manage/product/variants.py:417
msgid "Variants have been added."
msgstr "衍生商品被添加。"

#: manage/product/variants.py:441
msgid "Variants have been deleted."
msgstr "衍生商品被删除。"

#: manage/product/variants.py:455
msgid "Variants have been saved."
msgstr "衍生商品被保存。"

#: manage/product/variants.py:556
msgid "Sup type has been saved."
msgstr "子类已被保存。"

#: manage/product/variants.py:580
msgid "Category variant has been saved."
msgstr ""

#: manage/product_taxes/views.py:43
msgid "Tax has been saved."
msgstr "税已被保存。"

#: manage/product_taxes/views.py:74
msgid "Tax has been added."
msgstr "税已被添加。"

#: manage/product_taxes/views.py:102
msgid "Tax has been deleted."
msgstr "税已被删除。"

#: manage/property/views.py:56
msgid "Property type has been saved."
msgstr "属性类型已被保存。"

#: manage/property/views.py:105
msgid "Property type has been changed."
msgstr "属性类型已被改变。"

#: manage/property/views.py:157
msgid "Validators have been saved."
msgstr "验证条件已被保存。"

#: manage/property/views.py:187
msgid "Step range has been saved."
msgstr "步长范围已被保存。"

#: manage/property/views.py:206
msgid "Step type has been saved."
msgstr "步长类型已被保存。"

#: manage/property/views.py:221
msgid "Step has been added."
msgstr "步长已被添加。"

#: manage/property/views.py:232
msgid "Steps have been updated."
msgstr "步长已被更新。"

#: manage/property/views.py:256
msgid "The step has been saved."
msgstr "步长已被保存。"

#: manage/property/views.py:331
msgid "Option could not be added."
msgstr "选项不能被添加。"

#: manage/property/views.py:350
msgid "Options have been update."
msgstr "选项已被更新。"

#: manage/property_groups/views.py:55
msgid "Property group has been saved."
msgstr "属性组已被保存。"

#: manage/property_groups/views.py:107
msgid "Property group has been added."
msgstr "属性组已被添加。"

#: manage/property_groups/views.py:129
msgid "Property group has been deleted."
msgstr "属性组已被删除。"

#: manage/property_groups/views.py:148
msgid "Properties have been assigned."
msgstr "属性已被分配。"

#: manage/property_groups/views.py:167
msgid "Properties have been removed."
msgstr "属性已被移除。"

#: manage/property_groups/views.py:174
msgid "Properties have been updated."
msgstr "属性已被更新。"

#: manage/property_groups/views.py:292
msgid "Products have been assigned."
msgstr "商品已被分配。"

#: manage/property_groups/views.py:316
msgid "Products have been removed."
msgstr "商品已被移除。"

#: manage/shipping_methods/views.py:188
msgid "Shipping method has been added."
msgstr "送货方式已被添加。"

#: manage/shipping_methods/views.py:256 manage/views/payment.py:271
msgid "Price has been added"
msgstr "价格已被添加。"

#: manage/shipping_methods/views.py:276 manage/views/payment.py:286
msgid "Prices have been deleted"
msgstr "价格已被删除。"

#: manage/shipping_methods/views.py:288 manage/views/payment.py:297
msgid "Prices have been updated"
msgstr "价格已被更新。"

#: manage/shipping_methods/views.py:333
msgid "Shipping method has been saved."
msgstr "送货方式已被保存。"

#: manage/shipping_methods/views.py:358
msgid "Shipping method has been deleted."
msgstr "送货方式已被删除。"

#: manage/shipping_methods/views.py:379
msgid "The shipping methods have been sorted."
msgstr "送货方式已被排序。"

#: manage/static_blocks/views.py:50
msgid "Static block has been saved."
msgstr "静态板块已被保存。"

#: manage/static_blocks/views.py:90
msgid "Files has been deleted."
msgstr "文件已被删除。"

#: manage/static_blocks/views.py:100
msgid "Files has been updated."
msgstr "文件已被更新。"

#: manage/static_blocks/views.py:147
msgid "Files has been added."
msgstr "文件已被添加。"

#: manage/static_blocks/views.py:184
msgid "Static block has been added."
msgstr "静态板块已被添加。"

#: manage/static_blocks/views.py:224
msgid "The static blocks have been sorted."
msgstr "静态板块已被排序。"

#: manage/static_blocks/views.py:246
msgid "Static block has been deleted."
msgstr "静态板块已被删除。"

#: manage/views/carts.py:242
msgid "Cart filters has been set."
msgstr "购物车过滤已被设置。"

#: manage/views/carts.py:278
msgid "Cart filters has been set"
msgstr "购物车过滤已被设置"

#: manage/views/carts.py:304
msgid "Cart filters has been reset"
msgstr "购物车过滤被重置"

#: manage/views/customer.py:286
msgid "Customer filters have been set"
msgstr "客户过滤已被设置"

#: manage/views/customer.py:313
msgid "Customer filters has been reset"
msgstr "客户过滤已被重置"

#: manage/views/export.py:333
msgid "Export data has been saved."
msgstr "导出数据已被保存。"

#: manage/views/lfs_portlets.py:76
msgid "Portlet has been updated."
msgstr "页面组件已被更新。"

#: manage/views/lfs_portlets.py:111
msgid "Portlet has been added."
msgstr "页面组件已被添加。"

#: manage/views/lfs_portlets.py:149
msgid "Portlet has been deleted."
msgstr "页面组件已被删除。"

#: manage/views/lfs_portlets.py:177
msgid "Portlet has been saved."
msgstr "页面组件已被保存。"

#: manage/views/orders.py:247 manage/views/orders.py:283
msgid "Filters has been set"
msgstr "过滤已被设置。"

#: manage/views/orders.py:313
msgid "Filters has been reset"
msgstr "过滤被重置。"

#: manage/views/orders.py:383
msgid "Order has been sent."
msgstr "订单已经发出。"

#: manage/views/orders.py:409
msgid "State has been changed"
msgstr "状态已经改变"

#: manage/views/payment.py:197
msgid "Payment method has been added."
msgstr "支付方式已被添加。"

#: manage/views/payment.py:342
msgid "Payment method has been saved."
msgstr "支付方式已被保存。"

#: manage/views/payment.py:367
msgid "Payment method has been deleted."
msgstr "支付方式已被删除。"

#: manage/views/payment.py:388
msgid "The payment methods have been sorted."
msgstr "支付方式已被排序。"

#: manage/views/review.py:240
msgid "Review filters have been set"
msgstr "评论过滤已被设置"

#: manage/views/review.py:270
msgid "Review filters have been reset"
msgstr "评论过滤已被设置"

#: manage/views/review.py:300
msgid "Review has been deleted."
msgstr "评论已被删除。"

#: manage/views/review.py:320
msgid "Review state has been set"
msgstr "评论状态已被设置"

#: manage/views/shop.py:138
msgid "Shop data has been saved."
msgstr "商城数据被保存。"

#: manage/views/shop.py:161
msgid "Shop default values have been saved."
msgstr "商城默认值已被保存。"

#: manage/views/shop.py:184
msgid "Shop SEO data has been saved."
msgstr "商城 SEO 数据已被保存。"

#: manage/views/shop.py:210
msgid "Order numbers has been saved."
msgstr "订单编号已被保存。"

#: manage/views/utils.py:30
msgid "Topseller have been reindexed."
msgstr "热销商品已被重新索引。"

#: manage/views/utils.py:41
msgid "Cache has been cleared."
msgstr "缓存已被清理。"

#: manage/views/utils.py:52
msgid "Category levels have been created."
msgstr "分类级别已经创建。"

#: manage/views/utils.py:65
msgid "Effective prices have been set."
msgstr "有效价格已被设置。"

#: manage/views/marketing/featured.py:145
msgid "Featured product has been added."
msgstr "特色商品已被添加。"

#: manage/views/marketing/featured.py:174
msgid "Featured product has been removed."
msgstr "特色商品已被移除。"

#: manage/views/marketing/featured.py:196
msgid "Featured product has been updated."
msgstr "特色商品已被更新。"

#: manage/views/marketing/rating_mails.py:35
msgid "Please rate your products on "
msgstr "请评价您的所购商品 "

#: manage/views/marketing/topseller.py:145
msgid "Topseller have been added."
msgstr "热销商品已被添加。"

#: manage/views/marketing/topseller.py:174
msgid "Topseller have been removed."
msgstr "热销商品已被移除。"

#: manage/views/marketing/topseller.py:195
msgid "Topseller have been updated."
msgstr "热销商品已被更新。"

#: manage/voucher/forms.py:39 templates/manage/cart/cart_inline.html:106
#: templates/manage/order/order_inline.html:166
#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:13
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: manage/voucher/forms.py:41 templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:79
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"

#: manage/voucher/forms.py:42 templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:82
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: manage/voucher/forms.py:43
msgid "Kind of"
msgstr "种类"

#: manage/voucher/forms.py:44 templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:85
msgid "Effective from"
msgstr "有效，自"

#: manage/voucher/forms.py:46 portlet/models/featured.py:26
#: portlet/models/forsale.py:27
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:94
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: manage/voucher/views.py:198
msgid "Vouchers have been created."
msgstr "优惠卷已被生成。"

#: manage/voucher/views.py:220
msgid "Vouchers have been deleted."
msgstr "优惠卷已被删除。"

#: manage/voucher/views.py:260
msgid "Voucher data has been saved."
msgstr "优惠卷已被保存。"

#: manage/voucher/views.py:276
msgid "Voucher group and assigned vouchers have been deleted."
msgstr "优惠卷组及所属优惠卷已被删除。"

#: manage/voucher/views.py:295
msgid "Voucher options has been saved."
msgstr "优惠卷选项已被保存。"

#: marketing/models.py:27
msgid "sales"
msgstr "销售量"

#: marketing/models.py:47 templates/manage/order/order.html:59
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: order/models.py:51
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: order/models.py:54
msgid "State modified"
msgstr "状态修改时间"

#: order/models.py:59
msgid "firstname"
msgstr "名"

#: order/models.py:60
msgid "lastname"
msgstr "姓"

#: order/models.py:61
msgid "email"
msgstr "Email"

#: order/models.py:63
msgid "Invoice firstname"
msgstr ""

#: order/models.py:64
msgid "Invoice lastname"
msgstr ""

#: order/models.py:65
msgid "Invoice company name"
msgstr ""

#: order/models.py:66
msgid "Invoice Line 1"
msgstr ""

#: order/models.py:67
msgid "Invoice Line 2"
msgstr ""

#: order/models.py:68
msgid "Invoice City"
msgstr ""

#: order/models.py:69
msgid "Invoice State"
msgstr ""

#: order/models.py:70
msgid "Invoice Postal Code"
msgstr ""

#: order/models.py:72
msgid "Invoice phone"
msgstr ""

#: order/models.py:74
msgid "Shipping firstname"
msgstr ""

#: order/models.py:75
msgid "Shipping lastname"
msgstr ""

#: order/models.py:76
msgid "shipping company name"
msgstr ""

#: order/models.py:77
msgid "Shipping Line 1"
msgstr ""

#: order/models.py:78
msgid "Shipping Line 2"
msgstr ""

#: order/models.py:79
msgid "Shipping City"
msgstr ""

#: order/models.py:80
msgid "Shipping State"
msgstr ""

#: order/models.py:81
msgid "Shipping Postal Code"
msgstr ""

#: order/models.py:83
msgid "Shipping phone"
msgstr ""

#: order/models.py:85
msgid "Shipping Method"
msgstr ""

#: order/models.py:86
msgid "Shipping Price"
msgstr ""

#: order/models.py:87
msgid "Shipping Tax"
msgstr ""

#: order/models.py:89
msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

#: order/models.py:90
msgid "Payment Price"
msgstr "支付金额"

#: order/models.py:91
msgid "Payment Tax"
msgstr "消费税"

#: order/models.py:94
msgid "Bank identication code"
msgstr "银行代码"

#: order/models.py:98
msgid "Voucher number"
msgstr "优惠卷号"

#: order/models.py:99
msgid "Voucher value"
msgstr "优惠卷金额"

#: order/models.py:100
msgid "Voucher tax"
msgstr "优惠卷税"

#: order/models.py:102 templates/manage/customer/customer_inline.html:134
#: templates/manage/order/orders_inline.html:21
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: order/models.py:103
msgid "pay_link"
msgstr ""

#: order/models.py:106
msgid "Delivery Date"
msgstr "送货时间"

#: order/models.py:135
msgid "Price net"
msgstr "净价"

#: order/models.py:136
msgid "Price gross"
msgstr "总价"

#: order/models.py:144
msgid "Product quantity"
msgstr "数量"

#: order/models.py:145
msgid "Product SKU"
msgstr "商品SKU"

#: order/models.py:146
msgid "Product name"
msgstr "商品名"

#: order/models.py:147
msgid "Product price net"
msgstr "商品净价"

#: order/models.py:148
msgid "Product price gross"
msgstr "商品总价"

#: order/models.py:149
msgid "Product tax"
msgstr "商品税"

#: order/models.py:210
msgid "Order item"
msgstr "订单项"

#: order/settings.py:13
msgid "Submitted"
msgstr "提交"

#: order/settings.py:14
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: order/settings.py:15
msgid "Sent"
msgstr "发货"

#: order/settings.py:16
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: order/settings.py:17
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: order/settings.py:18
msgid "Payment Failed"
msgstr "支付失败"

#: order/settings.py:19
msgid "Payment Flagged"
msgstr "支付状态"

#: page/models.py:21 portlet/models/text.py:15
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: page/models.py:22
msgid "File"
msgstr "文件"

#: payment/models.py:72 payment/models.py:123 shipping/models.py:70
#: shipping/models.py:166
#: templates/manage/payment/payment_method_prices.html:24
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_prices.html:24
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: payment/models.py:75
msgid "note"
msgstr "留言"

#: payment/settings.py:16
msgid "Mastercard"
msgstr ""

#: payment/settings.py:17
msgid "Visacard"
msgstr ""

#: payment/settings.py:25
msgid "Plain"
msgstr "普通"

#: payment/settings.py:26
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: payment/settings.py:27
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: portlet/models/featured.py:24
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:89
msgid "Featured products"
msgstr "特色商品"

#: portlet/models/featured.py:27 portlet/models/forsale.py:28
msgid "Use current category"
msgstr "当前分类"

#: portlet/models/featured.py:28 portlet/models/forsale.py:29
msgid "Slideshow"
msgstr "滚动显示"

#: portlet/models/filter.py:18
msgid "Show product filters"
msgstr "显示商品过滤"

#: portlet/models/filter.py:19
msgid "Show price filters"
msgstr "显示价格过滤"

#: portlet/models/forsale.py:25
msgid "Product Forsale"
msgstr "热销商品"

#: portlet/templatetags/lfs_portlets_tags.py:137
msgid "Recent Products"
msgstr "最近浏览"

#: portlet/templatetags/lfs_portlets_tags.py:152
#: templates/manage/product/product.html:107
msgid "Related Products"
msgstr "相关商品"

#: portlet/templatetags/lfs_portlets_tags.py:167
#: templates/manage/manage_base.html:115
#: templates/manage/marketing/marketing.html:16
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:90
msgid "Topseller"
msgstr "热销"

#: shipping/models.py:73
msgid "Note"
msgstr "留言"

#: shipping/models.py:79 templates/manage/shop/default_values_tab.html:9
msgid "Price Calculator"
msgstr "价格计算"

#: shipping/models.py:164
msgid "shipping_method"
msgstr "送货方式"

#: templates/manage/dashboard.html:3
msgid "Dashboard"
msgstr "公告板"

#: templates/manage/manage_base.html:57
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/manage/manage_base.html:59
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/manage/manage_base.html:70 templates/manage/shop/shop.html:10
msgid "Shop"
msgstr "商城"

#: templates/manage/manage_base.html:72 templates/manage/actions/action.html:9
#: templates/manage/actions/no_actions.html:10
msgid "Actions"
msgstr "菜单"

#: templates/manage/manage_base.html:73
msgid "Delivery Times"
msgstr "送货时间"

#: templates/manage/manage_base.html:74
#: templates/manage/manufacturers/manufacturer.html:9
#: templates/manage/manufacturers/no_manufacturers.html:10
msgid "Manufacturers"
msgstr "生产商"

#: templates/manage/manage_base.html:75
msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

#: templates/manage/manage_base.html:76
msgid "Preferences"
msgstr "商城参数"

#: templates/manage/manage_base.html:77
#: templates/manage/shipping_methods/no_shipping_methods.html:11
msgid "Shipping Methods"
msgstr "送货方式"

#: templates/manage/manage_base.html:78
#: templates/manage/product_taxes/no_taxes.html:11
#: templates/manage/product_taxes/tax.html:10
msgid "Product Taxes"
msgstr "商品税"

#: templates/manage/manage_base.html:79
#: templates/manage/customer_tax/customer_tax.html:8
msgid "Customer Taxes"
msgstr "消费税"

#: templates/manage/manage_base.html:84
msgid "Catalog"
msgstr "分类"

#: templates/manage/manage_base.html:88
msgid "Products Overview"
msgstr "商品概况"

#: templates/manage/manage_base.html:94
#: templates/manage/product/properties.html:2
#: templates/manage/product/variants.html:4
#: templates/manage/property_groups/no_property_groups.html:11
msgid "Property Groups"
msgstr "属性组"

#: templates/manage/manage_base.html:100
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:9
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:2
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:9
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:3
#: templates/manage/order/orders_filter.html:7
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:7
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:3
#: templates/manage/pages/navigation.html:3
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:8
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:2
msgid "Pages"
msgstr "页"

#: templates/manage/manage_base.html:101
#: templates/manage/static_block/static_block.html:7
msgid "Static blocks"
msgstr "静态板块"

#: templates/manage/manage_base.html:104 templates/manage/manage_base.html:107
#: templates/manage/customer/customers.html:16
#: templates/manage/customer/customers_inline.html:4
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: templates/manage/manage_base.html:106 templates/manage/cart/carts.html:17
#: templates/manage/cart/carts.html:20
msgid "Carts"
msgstr "购物车"

#: templates/manage/manage_base.html:108
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:117
#: templates/manage/customer/customers_inline.html:32
#: templates/manage/order/orders.html:15
#: templates/manage/order/orders_inline.html:2
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: templates/manage/manage_base.html:109
#: templates/manage/reviews/reviews.html:14
#: templates/manage/reviews/reviews.html:17
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: templates/manage/manage_base.html:112
msgid "Marketing"
msgstr "市场"

#: templates/manage/manage_base.html:114
msgid "Featured"
msgstr "特色"

#: templates/manage/manage_base.html:116
#: templates/manage/voucher/no_vouchers.html:11
#: templates/manage/voucher/voucher_group.html:27
#: templates/manage/voucher/vouchers.html:3
msgid "Vouchers"
msgstr "优惠卷"

#: templates/manage/manage_base.html:117
#: templates/manage/discounts/discount.html:9
#: templates/manage/discounts/no_discounts.html:10
msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

#: templates/manage/manage_base.html:118
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:13
msgid "Rating Mails"
msgstr "邮件评论"

#: templates/manage/manage_base.html:121
msgid "Utils"
msgstr "操作"

#: templates/manage/manage_base.html:124
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其它"

#: templates/manage/manage_base.html:130
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/manage/manage_base.html:157
msgid "Powered by"
msgstr ""

#: templates/manage/manage_base.html:159
msgid "by"
msgstr ""

#: templates/manage/manage_base.html:159
msgid "All rights reserved"
msgstr "保留版权"

#: templates/manage/manage_base.html:161
msgid "Distributed under the"
msgstr ""

#: templates/manage/manage_base.html:161
msgid "BSD-License"
msgstr ""

#: templates/manage/manage_base.html:169
msgid "Please Confirm"
msgstr "请确认"

#: templates/manage/manage_base.html:171
msgid "Do you really want to delete this object?"
msgstr "您确认要删除该对象？"

#: templates/manage/utils.html:12 templates/manage/utils.html.py:17
msgid "Utilities"
msgstr "操作"

#: templates/manage/utils.html:20
msgid "Clear Cache"
msgstr "清理缓存"

#: templates/manage/utils.html:23
msgid "Set category levels"
msgstr "设置分类级别"

#: templates/manage/utils.html:26
msgid "Reindex topseller"
msgstr "热销商品重新索引"

#: templates/manage/actions/action.html:20
#: templates/manage/actions/add_action.html:11
msgid "Add action"
msgstr "添加菜单项"

#: templates/manage/actions/action.html:23
msgid "Do you really want to delete this action?"
msgstr "您确认要删除该菜单项吗？"

#: templates/manage/actions/action.html:24
msgid "Delete action"
msgstr "删除菜单项"

#: templates/manage/actions/action.html:28
msgid "View Shop"
msgstr "商城效果"

#: templates/manage/actions/action.html:34
msgid "Action"
msgstr "菜单"

#: templates/manage/actions/add_action.html:14
#: templates/manage/actions/data_tab.html:2
#: templates/manage/category/add_category.html:15
#: templates/manage/category/data.html:3
#: templates/manage/category/manage_category.html:42
#: templates/manage/customer_tax/add_customer_tax.html:15
#: templates/manage/customer_tax/customer_tax.html:39
#: templates/manage/delivery_times/add.html:15
#: templates/manage/delivery_times/base.html:38
#: templates/manage/discounts/data.html:2
#: templates/manage/discounts/discount.html:31
#: templates/manage/export/add_export.html:15
#: templates/manage/export/export.html:35
#: templates/manage/export/export_data_inline.html:2
#: templates/manage/manufacturers/add_manufacturer.html:14
#: templates/manage/manufacturers/manufacturer.html:28
#: templates/manage/manufacturers/manufacturer_data_inline.html:2
#: templates/manage/pages/add_page.html:14
#: templates/manage/pages/data_tab.html:2 templates/manage/pages/page.html:32
#: templates/manage/payment/add_payment_method.html:16
#: templates/manage/payment/manage_payment.html:28
#: templates/manage/payment/payment_method_data.html:3
#: templates/manage/product/add_product.html:17
#: templates/manage/product/data.html:3
#: templates/manage/product/product.html:92
#: templates/manage/product_taxes/add_tax.html:15
#: templates/manage/product_taxes/tax.html:38
#: templates/manage/properties/add_property.html:13
#: templates/manage/properties/property.html:36
#: templates/manage/property_groups/add_property_group.html:15
#: templates/manage/property_groups/property_group.html:31
#: templates/manage/property_groups/property_group.html:36
#: templates/manage/shipping_methods/add_shipping_method.html:15
#: templates/manage/shipping_methods/manage_shipping.html:28
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_data.html:2
#: templates/manage/shop/data_tab.html:3
#: templates/manage/static_block/add_static_block.html:15
#: templates/manage/static_block/static_block.html:41
#: templates/manage/static_block/static_block.html:46
#: templates/manage/voucher/voucher_group.html:26
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: templates/manage/actions/add_action.html:21
#: templates/manage/discounts/criteria.html:12
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_criteria.html:13
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/manage/actions/add_action.html:25
#: templates/manage/category/add_category.html:29
#: templates/manage/customer_tax/add_customer_tax.html:30
#: templates/manage/delivery_times/add.html:26
#: templates/manage/discounts/add_discount.html:31
#: templates/manage/export/add_export.html:31
#: templates/manage/manufacturers/add_manufacturer.html:25
#: templates/manage/pages/add_page.html:27
#: templates/manage/payment/add_payment_method.html:28
#: templates/manage/product/add_product.html:33
#: templates/manage/product_taxes/add_tax.html:27
#: templates/manage/properties/add_property.html:23
#: templates/manage/property_groups/add_property_group.html:26
#: templates/manage/shipping_methods/add_shipping_method.html:26
#: templates/manage/static_block/add_static_block.html:26
#: templates/manage/voucher/add_voucher_group.html:26
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/manage/actions/data_tab.html:10
msgid "Save action"
msgstr "保存"

#: templates/manage/actions/no_actions.html:12
msgid "There are no actions defined yet."
msgstr "尚未定义菜单"

#: templates/manage/actions/no_actions.html:18
msgid "Add Action"
msgstr "添加菜单"

#: templates/manage/cart/cart.html:6
msgid "Manage Cart"
msgstr "购物车管理"

#: templates/manage/cart/cart.html:21
#: templates/manage/customer/customer.html:19
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:6
#: templates/manage/order/order.html:21
#: templates/manage/product/products_inline.html:6
#: templates/manage/reviews/review.html:19
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: templates/manage/cart/cart_filters_inline.html:13
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:11
#: templates/manage/order/order_filters_inline.html:13
#: templates/manage/order/orders_filter.html:9
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:9
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: templates/manage/cart/cart_filters_inline.html:14
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:12
#: templates/manage/order/order_filters_inline.html:14
#: templates/manage/order/orders_filter.html:10
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:10
msgid "End"
msgstr "结束"

#: templates/manage/cart/cart_filters_inline.html:19
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:72
#: templates/manage/order/order_filters_inline.html:21
#: templates/manage/order/orders_filter.html:72
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:72
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: templates/manage/cart/cart_filters_inline.html:19
msgid "T"
msgstr ""

#: templates/manage/cart/cart_filters_inline.html:21
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:74
#: templates/manage/order/order_filters_inline.html:23
#: templates/manage/order/orders_filter.html:74
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:74
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: templates/manage/cart/cart_filters_inline.html:21
msgid "Y"
msgstr ""

#: templates/manage/cart/cart_filters_inline.html:23
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:76
#: templates/manage/order/order_filters_inline.html:25
#: templates/manage/order/orders_filter.html:76
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:76
msgid "Week"
msgstr "本周"

#: templates/manage/cart/cart_filters_inline.html:23
msgid "W"
msgstr ""

#: templates/manage/cart/cart_inline.html:7
#: templates/manage/category/data.html:9
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:12
#: templates/manage/order/order_inline.html:6
#: templates/manage/product/data.html:10
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:7
#: templates/manage/shop/data_tab.html:8
msgid "General"
msgstr "通用"

#: templates/manage/cart/cart_inline.html:13
#: templates/manage/cart/cart_inline.html:94
#: templates/manage/cart/carts_inline.html:7
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:18
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:122
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:170
#: templates/manage/customer/customers_inline.html:10
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:45
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:13
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:14
msgid "ID"
msgstr ""

#: templates/manage/cart/cart_inline.html:61
#: templates/manage/cart/cart_inline.html:69
#: templates/manage/cart/cart_inline.html:119
#: templates/manage/cart/carts_inline.html:36
#: templates/manage/cart/carts_inline.html:39
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:60
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:144
#: templates/manage/customer/customer_inline.html:185
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:79
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:82
#: templates/manage/order/order_inline.html:22
#: templates/manage/order/order_inline.html:38
#: templates/manage/order/orders_inline.html:32
msgid "DATETIME_FORMAT"
msgstr ""

#: templates/manage/cart/cart_inline.html:74
#: templates/manage/cart/carts_inline.html:22
msgid "Items"
msgstr "数量"

#: templates/manage/cart/cart_inline.html:82
#: templates/manage/cart/cart_inline.html:109
#: templates/manage/cart/carts_inline.html:19
#: templates/manage/order/order_inline.html:49
#: templates/manage/order/order_inline.html:178
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: templates/manage/cart/cart_inline.html:137
msgid "This cart has no items"
msgstr "购物车为空"

#: templates/manage/cart/carts.html:7
msgid "Manage Carts"
msgstr "购物车管理"

#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:21
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:22
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:32
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:33
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:9
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:10
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:21
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:22
#: templates/manage/category/products_inline.html:11
#: templates/manage/category/products_inline.html:15
#: templates/manage/category/selected_products.html:7
#: templates/manage/category/selected_products.html:11
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:19
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:20
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:30
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:31
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:9
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:10
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:21
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:22
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:6
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:10
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:6
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:10
#: templates/manage/order/orders_filter.html:21
#: templates/manage/order/orders_filter.html:22
#: templates/manage/order/orders_filter.html:32
#: templates/manage/order/orders_filter.html:33
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:21
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:22
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:32
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:33
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:9
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:10
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:21
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:22
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:7
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:11
#: templates/manage/product/pages_inline.html:7
#: templates/manage/product/pages_inline.html:8
#: templates/manage/product/pages_inline.html:19
#: templates/manage/product/pages_inline.html:20
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:7
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:11
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:6
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:10
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:19
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:20
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:30
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:31
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:8
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:9
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:20
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:21
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:9
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:10
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:21
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:22
msgid "First"
msgstr "首页"

#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:27
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:28
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:35
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:36
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:15
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:16
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:26
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:27
#: templates/manage/category/products_inline.html:13
#: templates/manage/category/products_inline.html:16
#: templates/manage/category/selected_products.html:9
#: templates/manage/category/selected_products.html:12
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:25
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:26
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:33
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:34
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:15
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:16
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:26
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:27
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:8
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:11
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:8
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:11
#: templates/manage/order/orders_filter.html:27
#: templates/manage/order/orders_filter.html:28
#: templates/manage/order/orders_filter.html:35
#: templates/manage/order/orders_filter.html:36
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:27
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:28
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:35
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:36
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:15
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:16
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:26
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:27
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:9
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:12
#: templates/manage/product/pages_inline.html:13
#: templates/manage/product/pages_inline.html:14
#: templates/manage/product/pages_inline.html:24
#: templates/manage/product/pages_inline.html:25
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:9
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:12
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:8
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:11
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:25
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:26
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:33
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:34
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:14
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:15
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:25
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:26
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:15
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:16
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:26
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:27
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:39
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:31
#: templates/manage/category/products_inline.html:20
#: templates/manage/category/selected_products.html:16
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:37
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:31
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:15
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:15
#: templates/manage/order/orders_filter.html:39
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:39
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:31
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:16
#: templates/manage/product/pages_inline.html:29
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:16
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:15
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:37
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:30
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:31
msgid "of"
msgstr "/"

#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:45
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:46
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:58
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:59
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:37
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:38
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:48
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:49
#: templates/manage/category/products_inline.html:25
#: templates/manage/category/products_inline.html:30
#: templates/manage/category/selected_products.html:21
#: templates/manage/category/selected_products.html:26
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:43
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:44
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:56
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:57
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:37
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:38
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:48
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:49
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:20
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:24
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:20
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:24
#: templates/manage/order/orders_filter.html:45
#: templates/manage/order/orders_filter.html:46
#: templates/manage/order/orders_filter.html:58
#: templates/manage/order/orders_filter.html:59
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:45
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:46
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:58
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:59
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:37
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:38
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:48
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:49
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:21
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:26
#: templates/manage/product/pages_inline.html:35
#: templates/manage/product/pages_inline.html:36
#: templates/manage/product/pages_inline.html:46
#: templates/manage/product/pages_inline.html:47
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:21
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:26
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:20
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:24
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:43
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:44
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:56
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:57
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:36
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:37
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:47
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:48
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:37
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:38
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:48
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:49
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:51
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:52
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:63
#: templates/manage/cart/carts_filters_inline.html:64
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:43
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:44
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:51
#: templates/manage/cart/selectable_carts_inline.html:52
#: templates/manage/category/products_inline.html:27
#: templates/manage/category/products_inline.html:31
#: templates/manage/category/selected_products.html:23
#: templates/manage/category/selected_products.html:27
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:49
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:50
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:61
#: templates/manage/customer/customers_filters_inline.html:62
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:43
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:44
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:51
#: templates/manage/customer/selectable_customers_inline.html:52
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:22
#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:25
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:22
#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:25
#: templates/manage/order/orders_filter.html:51
#: templates/manage/order/orders_filter.html:52
#: templates/manage/order/orders_filter.html:63
#: templates/manage/order/orders_filter.html:64
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:51
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:52
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:63
#: templates/manage/order/orders_filters_inline.html:64
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:43
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:44
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:51
#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:52
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:23
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:27
#: templates/manage/product/pages_inline.html:41
#: templates/manage/product/pages_inline.html:42
#: templates/manage/product/pages_inline.html:49
#: templates/manage/product/pages_inline.html:50
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:23
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:27
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:22
#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:25
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:49
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:50
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:61
#: templates/manage/reviews/reviews_filters_inline.html:62
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:42
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:43
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:50
#: templates/manage/reviews/selectable_reviews_inline.html:51
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:43
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:44
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:51
#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:52
msgid "Last"
msgstr "末页"

#: templates/manage/category/add_category.html:12
#: templates/manage/category/manage_category.html:23
#: templates/manage/category/no_categories.html:20
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: templates/manage/category/add_category.html:25
msgid "Add category"
msgstr "添加分类"

#: templates/manage/category/category_filter.html:6
msgid "None"
msgstr "暂无"

#: templates/manage/category/data.html:80
#: templates/manage/product/data.html:371
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: templates/manage/category/data.html:114
#: templates/manage/pages/data_tab.html:10
#: templates/manage/product/data.html:411
#: templates/manage/static_block/static_block.html:55
msgid "Save data"
msgstr "保存"

#: templates/manage/category/manage_category.html:6
msgid "Manage Category"
msgstr "分类管理"

#: templates/manage/category/manage_category.html:18
msgid "Add Top Category"
msgstr "添加顶级分类"

#: templates/manage/category/manage_category.html:28
msgid "Delete Category"
msgstr "删除分类"

#: templates/manage/category/manage_category.html:31
msgid "View Category"
msgstr "分类效果"

#: templates/manage/category/manage_category.html:35
msgid "Goto Category"
msgstr "转到分类页面"

#: templates/manage/category/manage_category.html:43
#: templates/manage/category/view.html:3
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:63
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:90
#: templates/manage/product/products_inline.html:112
msgid "View"
msgstr "视图"

#: templates/manage/category/manage_category.html:45
#: templates/manage/category/seo.html:3 templates/manage/pages/page.html:33
#: templates/manage/pages/seo_tab.html:2
#: templates/manage/product/product.html:109
#: templates/manage/product/seo.html:3 templates/manage/shop/seo_tab.html:3
#: templates/manage/shop/shop.html:13
msgid "SEO"
msgstr "搜索优化"

#: templates/manage/category/manage_category.html:46
#: templates/manage/pages/page.html:35
#: templates/manage/product/product.html:110
#: templates/manage/shop/shop.html:14
msgid "Portlets"
msgstr "网页组件"

#: templates/manage/category/no_categories.html:4
msgid "No Categories"
msgstr "没有分类"

#: templates/manage/category/no_categories.html:14
msgid "There are no categories yet."
msgstr "暂无分类"

#: templates/manage/category/products.html:7
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:34
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:33
msgid "Selectable Products"
msgstr "可选商品"

#: templates/manage/category/products.html:32
#: templates/manage/product/accessories_inline.html:94
#: templates/manage/product/related_products_inline.html:94
msgid "Selected Products"
msgstr "已选商品"

#: templates/manage/category/products_inline.html:89
msgid "Add to category"
msgstr "添加到分类"

#: templates/manage/category/selected_products.html:82
msgid "Remove from category"
msgstr "从分类中移除"

#: templates/manage/category/seo.html:12
#: templates/manage/pages/seo_tab.html:11 templates/manage/product/seo.html:71
#: templates/manage/shop/seo_tab.html:12
msgid "Save SEO"
msgstr "保存"

#: templates/manage/category/view.html:11
msgid "Save View"
msgstr "保存"

#: templates/manage/criteria/number_operators.html:3
msgid "Equal"
msgstr "等于"

#: templates/manage/criteria/number_operators.html:5
msgid "Less than equal to"
msgstr "小于等于"

#: templates/manage/criteria/number_operators.html:7
msgid "Greater than equal to"
msgstr "大于等于"

#: templates/manage/criteria/selection_operators.html:3
msgid "Is selected"
msgstr ""

#: templates/manage/criteria/selection_operators.html:4
msgid "Is not selected"
msgstr ""

#: templates/manage/customer/customer_inline.html:26
#: templates/manage/reviews/review_inline.html:66
msgid "Registriert"
msgstr "注册"

#: templates/manage/customer/customer_inline.html:41
#: templates/manage/order/order_inline.html:63
msgid "Invoice address"
msgstr "发票地址"

#: templates/manage/customer/customer_inline.html:44
#: templates/manage/order/order_inline.html:60
msgid "Shipping address"
msgstr "收货地址"

#: templates/manage/customer/customers.html:6
msgid "Manage customers"
msgstr "客户管理"

#: templates/manage/customer_tax/add_customer_tax.html:12
msgid "Add customer tax"
msgstr "添加消费税"

#: templates/manage/customer_tax/add_customer_tax.html:25
#: templates/manage/customer_tax/customer_tax.html:27
#: templates/manage/customer_tax/no_customer_taxes.html:18
msgid "Add Customer Tax"
msgstr "添加消费税"

#: templates/manage/customer_tax/customer_tax.html:30
msgid "Do you really want to delete this customer tax?"
msgstr "您确认要删除该消费税吗？"

#: templates/manage/customer_tax/customer_tax.html:31
msgid "Delete Customer Tax"
msgstr "删除消费税"

#: templates/manage/customer_tax/customer_tax.html:36
msgid "Customer Tax"
msgstr "消费税"

#: templates/manage/customer_tax/customer_tax.html:49
msgid "Save Customer Tax"
msgstr "保存"

#: templates/manage/customer_tax/no_customer_taxes.html:10
msgid "Customer taxes"
msgstr "消费税"

#: templates/manage/customer_tax/no_customer_taxes.html:12
msgid "There are no customer taxes defined yet."
msgstr "尚未定义消费税。"

#: templates/manage/delivery_times/add.html:4
#: templates/manage/delivery_times/add.html:22
#: templates/manage/delivery_times/base.html:27
#: templates/manage/delivery_times/no_delivery_times.html:19
msgid "Add Delivery Time"
msgstr "添加送货时间"

#: templates/manage/delivery_times/add.html:12
msgid "Add delivery time"
msgstr "添加送货时间"

#: templates/manage/delivery_times/base.html:5
msgid "Manage Delivery Time"
msgstr "送货时间管理"

#: templates/manage/delivery_times/base.html:10
msgid "Delivery times"
msgstr "送货时间"

#: templates/manage/delivery_times/base.html:29
msgid "Do you really want to delete this delivery time?"
msgstr "您确认要删除该送货时间吗？"

#: templates/manage/delivery_times/base.html:30
msgid "Delete Delivery Time"
msgstr "删除送货时间"

#: templates/manage/delivery_times/base.html:34
#: templates/manage/delivery_times/no_delivery_times.html:10
msgid "Delivery Time"
msgstr "送货时间"

#: templates/manage/delivery_times/base.html:47
msgid "Save Delivery Time"
msgstr "保存"

#: templates/manage/delivery_times/no_delivery_times.html:13
msgid "There are no delivery times yet."
msgstr "暂无送货时间"

#: templates/manage/discounts/add_discount.html:12
#: templates/manage/discounts/add_discount.html:16
#: templates/manage/discounts/add_discount.html:26
#: templates/manage/discounts/discount.html:21
msgid "Add discount"
msgstr "添加折扣"

#: templates/manage/discounts/criteria.html:3
#: templates/manage/discounts/discount.html:32
#: templates/manage/payment/manage_payment.html:29
#: templates/manage/payment/payment_method_criteria.html:3
#: templates/manage/shipping_methods/manage_shipping.html:29
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_criteria.html:3
msgid "Criteria"
msgstr "标准"

#: templates/manage/discounts/criteria.html:14
#: templates/manage/payment/payment_method_criteria.html:15
#: templates/manage/payment/payment_price_criteria.html:18
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_criteria.html:15
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_price_criteria.html:17
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_price_criteria.html:18
msgid "Add criterion"
msgstr "添加标准"

#: templates/manage/discounts/criteria.html:27
#: templates/manage/payment/payment_method_criteria.html:28
#: templates/manage/payment/payment_price_criteria.html:31
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_criteria.html:28
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_price_criteria.html:31
msgid "Save criteria"
msgstr "保存"

#: templates/manage/discounts/data.html:13
#: templates/manage/product/products_inline.html:122
#: templates/manage/product/variants.html:247
#: templates/manage/properties/property_select_field.html:13
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_data.html:15
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/manage/discounts/discount.html:24
msgid "Do you really want to delete this discount?"
msgstr "您确认要删除该折扣吗？"

#: templates/manage/discounts/discount.html:26
msgid "Delete discount"
msgstr "删除折扣"

#: templates/manage/discounts/no_discounts.html:12
msgid "There are no discounts yet."
msgstr "暂无折扣"

#: templates/manage/discounts/no_discounts.html:18
msgid "Add Discount"
msgstr "添加折扣"

#: templates/manage/export/add_export.html:12
#: templates/manage/export/add_export.html:27
#: templates/manage/export/export.html:21
msgid "Add Export"
msgstr "添加导出规则"

#: templates/manage/export/export.html:9
msgid "Exports"
msgstr "数据导出"

#: templates/manage/export/export.html:24
msgid "Do you really want to delete this export?"
msgstr "您确认要删除该导出规则吗？"

#: templates/manage/export/export.html:26
msgid "Delete Export"
msgstr "删除导出规则"

#: templates/manage/export/export.html:30
msgid "Download Export"
msgstr "下载导出数据"

#: templates/manage/export/export_data_inline.html:10
msgid "Save Export"
msgstr "保存"

#: templates/manage/images/filebrowser_images.html:3
msgid "Select image"
msgstr "选择图片"

#: templates/manage/images/filebrowser_images.html:18
msgid "There are no images yet"
msgstr "暂无图片"

#: templates/manage/images/filebrowser_images.html:22
msgid "Insert image"
msgstr "插入图片"

#: templates/manage/images/filebrowser_images.html:33
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: templates/manage/images/filebrowser_images.html:42
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: templates/manage/images/images.html:6
msgid "Manage images"
msgstr "图片管理"

#: templates/manage/images/images.html:17
#: templates/manage/images/images.html:24
msgid "Global images"
msgstr "全局图片"

#: templates/manage/images/images.html:35
#: templates/manage/product/images.html:89
msgid "Delete images"
msgstr "删除图片"

#: templates/manage/images/images.html:38
msgid "Toggle selection"
msgstr "反选"

#: templates/manage/images/images.html:41
msgid "There are no images yet."
msgstr "暂无图片"

#: templates/manage/images/images.html:44
#: templates/manage/product/images.html:96
msgid "Add images"
msgstr "添加图片"

#: templates/manage/images/images.html:51
#: templates/manage/product/images.html:103
#: templates/manage/static_block/files.html:58
msgid "Uploading images:"
msgstr "上传图片"

#: templates/manage/manufacturers/add_manufacturer.html:11
#: templates/manage/manufacturers/add_manufacturer.html:21
#: templates/manage/manufacturers/manufacturer.html:20
msgid "Add Manufacturer"
msgstr "添加生产商"

#: templates/manage/manufacturers/manufacturer.html:4
msgid "Manage Manufacturer"
msgstr "生产商管理"

#: templates/manage/manufacturers/manufacturer.html:22
msgid "Do you really want to delete this manufacturer?"
msgstr "您确认要删除该生产商吗？"

#: templates/manage/manufacturers/manufacturer.html:24
msgid "Delete Manufacturer"
msgstr "删除生产商"

#: templates/manage/manufacturers/manufacturer_data_inline.html:10
msgid "Save manufacturer"
msgstr "保存"

#: templates/manage/manufacturers/no_manufacturers.html:13
msgid "There are no manufacturers yet."
msgstr "暂无生产商"

#: templates/manage/manufacturers/no_manufacturers.html:19
msgid "Add Manufacturers"
msgstr "添加生产商"

#: templates/manage/marketing/featured.html:4
#: templates/manage/marketing/topseller.html:4
msgid "Product Selection"
msgstr "可选商品"

#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:85
msgid "Add to Featured Products"
msgstr "添加到特色商品"

#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:159
msgid "Save Featured"
msgstr "保存"

#: templates/manage/marketing/featured_inline.html:164
msgid "Remove from Featured"
msgstr "从特色商品中移除"

#: templates/manage/marketing/marketing_featured.html:13
msgid "Featured Products"
msgstr "特色商品"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:18
#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:35
msgid "Send rating mails"
msgstr "发送邮件评价"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:25
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:25
msgid "The mails will get to the shop notification email adresses"
msgstr "这些邮件将会发送到商城的通知邮件地址"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:30
msgid "Send copy"
msgstr "发送副本"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:30
msgid ""
"The mails will also send to the shop notification email adresses (if not in "
"test mode)"
msgstr "这些邮件也会发送到商城通知邮件地址(非测试模式下)"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:40
msgid "Rating mails sent"
msgstr "发送评论邮件"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:54
#: templates/manage/order/order_inline.html:19
#: templates/manage/order/orders_inline.html:9
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:57
msgid "Date Closed"
msgstr "结束日期"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:91
msgid "View order"
msgstr "查看订单"

#: templates/manage/marketing/rating_mails.html:98
msgid "No e-mails have been sent"
msgstr "没有邮件可发送"

#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:85
msgid "Add to topseller"
msgstr "添加到热销商品"

#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:156
msgid "Save topseller"
msgstr "保存"

#: templates/manage/marketing/topseller_inline.html:161
msgid "Remove from topseller"
msgstr "从热销商品中移除"

#: templates/manage/order/order.html:24
msgid "Do you really want to delete this order?"
msgstr "您确认要删除该订单吗？"

#: templates/manage/order/order.html:26
msgid "Delete order"
msgstr "删除订单"

#: templates/manage/order/order.html:29
msgid "Do you really want to resend this order?"
msgstr "您确认要重发该订单吗？"

#: templates/manage/order/order.html:31
msgid "Resend order"
msgstr "重发订单"

#: templates/manage/order/order.html:53
#: templates/manage/product/product.html:84
#: templates/manage/reviews/review.html:38
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: templates/manage/order/order_inline.html:12
msgid "Order number"
msgstr "订单号码"

#: templates/manage/order/order_inline.html:174
msgid "Included VAT"
msgstr "含税"

#: templates/manage/order/order_inline.html:242
msgid "Voucher"
msgstr "优惠卷"

#: templates/manage/order/order_inline.html:259
msgid "Shipping"
msgstr ""

#: templates/manage/order/order_inline.html:275
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: templates/manage/order/order_inline.html:297
msgid "Inclusive VAT"
msgstr "不含税"

#: templates/manage/order/order_inline.html:306
msgid "Message from the customer"
msgstr "客户留言"

#: templates/manage/order/order_inline.html:320
msgid "Paypal Transaction ID"
msgstr "Paypal交易号码"

#: templates/manage/order/orders_inline.html:55
msgid "There are no orders"
msgstr "暂无订单"

#: templates/manage/order/selectable_orders_inline.html:63
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: templates/manage/order_numbers/order_numbers_tab.html:3
#: templates/manage/shop/shop.html:12
msgid "Order Numbers"
msgstr "订单号码"

#: templates/manage/order_numbers/order_numbers_tab.html:12
msgid "Save order numbers"
msgstr "保存"

#: templates/manage/pages/add_page.html:11
#: templates/manage/pages/add_page.html:23
msgid "Add page"
msgstr "添加页面"

#: templates/manage/pages/page.html:15
msgid "Add Page"
msgstr "添加页面"

#: templates/manage/pages/page.html:19
msgid "Do you really want to delete this page?"
msgstr "您确认要删除该页面吗？"

#: templates/manage/pages/page.html:20
msgid "Delete Page"
msgstr "删除页面"

#: templates/manage/pages/page.html:23
msgid "View Page"
msgstr "页面效果"

#: templates/manage/pages/page.html:26
msgid "Goto Page"
msgstr "转入页面"

#: templates/manage/payment/add_payment_method.html:4
msgid "Add payment Method"
msgstr "添加支付方式"

#: templates/manage/payment/add_payment_method.html:13
#: templates/manage/payment/manage_payment.html:18
msgid "Add Payment Method"
msgstr "添加支付方式"

#: templates/manage/payment/add_payment_method.html:23
msgid "Add payment method"
msgstr "添加支付方式"

#: templates/manage/payment/manage_payment.html:4
msgid "Manage Payment Methods"
msgstr "支付方式管理"

#: templates/manage/payment/manage_payment.html:21
msgid "Do you really want to delete this payment method?"
msgstr "您确认要删除该支付方式吗？"

#: templates/manage/payment/manage_payment.html:23
msgid "Delete payment method"
msgstr "删除支付方式"

#: templates/manage/payment/manage_payment.html:30
#: templates/manage/payment/payment_method_prices.html:3
#: templates/manage/product/data.html:150
#: templates/manage/shipping_methods/manage_shipping.html:30
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_prices.html:3
msgid "Prices"
msgstr "价格"

#: templates/manage/payment/payment_method_data.html:14
msgid "Save Payment Method"
msgstr "保存"

#: templates/manage/payment/payment_method_prices.html:13
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_prices.html:13
msgid "Existing prices"
msgstr "已有价格"

#: templates/manage/payment/payment_method_prices.html:43
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_prices.html:43
msgid "Edit criteria"
msgstr "修改标准"

#: templates/manage/payment/payment_method_prices.html:58
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_prices.html:58
msgid "Delete prices"
msgstr "删除价格"

#: templates/manage/payment/payment_method_prices.html:59
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_method_prices.html:59
msgid "Update prices"
msgstr "更新价格"

#: templates/manage/payment/payment_price_criteria.html:6
#: templates/manage/shipping_methods/shipping_price_criteria.html:6
msgid "Edit criteria for"
msgstr "修改标准"

#: templates/manage/portlets/portlet_add.html:6
#: templates/manage/portlets/portlet_edit.html:6
#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:30
msgid "Slot"
msgstr "区域"

#: templates/manage/portlets/portlet_add.html:29
#: templates/manage/portlets/portlet_edit.html:25
msgid "Save portlet"
msgstr "保存"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:8
msgid "Blocked parent slots"
msgstr "屏蔽全局组件区域"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:22
msgid "Save blocked parent slots"
msgstr "保存"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:27
msgid "Slots"
msgstr "组件区域"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:43
#: templates/manage/product/attachments.html:27
#: templates/manage/product/images.html:43
#: templates/manage/product/products_inline.html:45
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:59
#: templates/manage/product/attachments.html:51
#: templates/manage/product/images.html:71
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:66
#: templates/manage/product/attachments.html:56
#: templates/manage/product/images.html:76
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:72
msgid "Do you really want to delete this portlet?"
msgstr "您确认要删除该网页组件吗？"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:74
#: templates/manage/product/products_inline.html:127
#: templates/manage/product/variants.html:246
#: templates/manage/properties/options_inline.html:71
#: templates/manage/properties/step_inline.html:70
#: templates/manage/static_block/files.html:44
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:80
msgid "There are no portlets assigned"
msgstr "暂无网页组件"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:85
msgid "Add new portlet"
msgstr "添加网页组件"

#: templates/manage/portlets/portlets_inline.html:101
msgid "Add portlet"
msgstr "添加网页组件"

#: templates/manage/product/accessories.html:4
#: templates/manage/product/product.html:106
msgid "Accessories"
msgstr "配件"

#: templates/manage/product/accessories.html:18
#: templates/manage/product/related_products.html:17
#: templates/manage/static_block/files.html:42
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/manage/product/accessories_inline.html:89
msgid "Add to accessories"
msgstr "添加为配件"

#: templates/manage/product/accessories_inline.html:170
msgid "Save accessories"
msgstr "保存"

#: templates/manage/product/accessories_inline.html:175
msgid "Remove from accessories"
msgstr "从配件中移除"

#: templates/manage/product/add_product.html:14
#: templates/manage/product/add_product.html:28
msgid "Add product"
msgstr "添加商品"

#: templates/manage/product/attachments.html:3
#: templates/manage/product/product.html:100
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: templates/manage/product/attachments.html:67
msgid "Update attachments"
msgstr "更新附件"

#: templates/manage/product/attachments.html:69
msgid "Delete attachments"
msgstr "删除附件"

#: templates/manage/product/attachments.html:73
msgid "There are no attachments"
msgstr "暂无附件"

#: templates/manage/product/attachments.html:76
msgid "Add attachments"
msgstr "添加附件"

#: templates/manage/product/attachments.html:83
msgid "Uploading attachments:"
msgstr "上传附件:"

#: templates/manage/product/categories.html:23
msgid "Save categories"
msgstr "保存"

#: templates/manage/product/categories.html:27
msgid "There are no categories"
msgstr "暂无分类"

#: templates/manage/product/data.html:45
msgid "Urls"
msgstr "网页链接地址"

#: templates/manage/product/data.html:69
msgid "Redirect to"
msgstr "商品不可用时跳转页面链接"

#: templates/manage/product/data.html:82
msgid "Article numbers"
msgstr "商品编号"

#: templates/manage/product/data.html:268
msgid "Quantity field"
msgstr "数量"

#: templates/manage/product/data.html:289
msgid "Base price"
msgstr "基价"

#: templates/manage/product/images.html:14
msgid "Active images"
msgstr "使用模板图片"

#: templates/manage/product/images.html:87
msgid "Update images"
msgstr "更新图片"

#: templates/manage/product/images.html:93
msgid "There are no images"
msgstr "暂无图片"

#: templates/manage/product/no_products.html:4
msgid "No Products"
msgstr "暂无商品"

#: templates/manage/product/no_products.html:14
msgid "There are no products yet."
msgstr "暂无商品"

#: templates/manage/product/no_products.html:20
#: templates/manage/product/product.html:56
msgid "Add Product"
msgstr "添加商品"

#: templates/manage/product/product.html:6
msgid "Manage Product"
msgstr "商品管理"

#: templates/manage/product/product.html:50
msgid "Base Article"
msgstr "模板商品"

#: templates/manage/product/product.html:61
msgid "Do you really want to delete this product?"
msgstr "您确认要删除该商品吗？"

#: templates/manage/product/product.html:62
msgid "Delete Product"
msgstr "删除商品"

#: templates/manage/product/product.html:67
msgid "View Product"
msgstr "商品效果展示"

#: templates/manage/product/product.html:72
msgid "Goto Product"
msgstr "跳转到商品页面"

#: templates/manage/product/product.html:108
#: templates/manage/product/stock.html:2
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:14
msgid "Name/SKU"
msgstr "名称/SKU"

#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:18
#: templates/manage/product/products_inline.html:31
msgid "Sub type"
msgstr "子类"

#: templates/manage/product/product_filters_inline.html:64
msgid "Fiter products"
msgstr "商品过滤"

#: templates/manage/product/products.html:5
msgid "Manage Products"
msgstr "商品管理"

#: templates/manage/product/products_inline.html:37
msgid "Sale Price"
msgstr "促销价"

#: templates/manage/product/products_inline.html:42
msgid "For Sale"
msgstr "促销"

#: templates/manage/product/products_inline.html:111
#: templates/manage/product/variants.html:27
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: templates/manage/product/products_inline.html:113
msgid "Goto"
msgstr "跳转"

#: templates/manage/product/products_inline.html:131
msgid "No products found."
msgstr "未找到所需商品"

#: templates/manage/product/properties.html:5
#: templates/manage/property_groups/no_property_groups.html:14
msgid "There are no property groups yet."
msgstr "尚未定义属性组"

#: templates/manage/product/properties.html:24
#: templates/manage/product/variants.html:20
msgid "Update property groups"
msgstr "更新属性组"

#: templates/manage/product/properties.html:33
msgid "Default values"
msgstr "默认值"

#: templates/manage/product/properties.html:82
msgid "Update default values"
msgstr "更新默认值"

#: templates/manage/product/properties.html:91
msgid "Filter values"
msgstr "过滤值"

#: templates/manage/product/properties.html:140
msgid "Update filter values"
msgstr "更新过滤值"

#: templates/manage/product/properties.html:149
msgid "Displayed values"
msgstr "显示值"

#: templates/manage/product/properties.html:196
msgid "Update displayed values"
msgstr "更新显示值"

#: templates/manage/product/properties.html:203
msgid "Property values"
msgstr "属性值"

#: templates/manage/product/properties.html:204
msgid "Please go to the variants to assign property values."
msgstr "请给衍生商品分配属性值。"

#: templates/manage/product/related_products_inline.html:89
msgid "Add to related products"
msgstr "添加为相关商品"

#: templates/manage/product/related_products_inline.html:150
msgid "Remove from related products"
msgstr "从相关商品中移除"

#: templates/manage/product/stock.html:10
msgid "Dimension"
msgstr "尺寸"

#: templates/manage/product/stock.html:25
msgid "kg"
msgstr "公斤"

#: templates/manage/product/stock.html:42
#: templates/manage/product/stock.html:59
#: templates/manage/product/stock.html:76
msgid "m"
msgstr "米"

#: templates/manage/product/stock.html:83
msgid "Stock Data"
msgstr "库存数据"

#: templates/manage/product/stock.html:190
msgid "Packing"
msgstr "打包"

#: templates/manage/product/stock.html:252
msgid "Save stock"
msgstr "保存"

#: templates/manage/product/variants.html:24
msgid "Local properties"
msgstr "本地属性"

#: templates/manage/product/variants.html:28
#: templates/manage/product/variants.html:239
msgid "Edit variant"
msgstr ""

#: templates/manage/product/variants.html:38
msgid "Add property"
msgstr "添加属性"

#: templates/manage/product/variants.html:47
#: templates/manage/product/variants.html:48
msgid "Up"
msgstr "上"

#: templates/manage/product/variants.html:56
#: templates/manage/product/variants.html:57
msgid "Down"
msgstr "下"

#: templates/manage/product/variants.html:63
msgid "Do you really want to delete this property and all its options?"
msgstr "您确认要删除该属性及所属项吗？"

#: templates/manage/product/variants.html:67
msgid "Delete property"
msgstr "删除属性"

#: templates/manage/product/variants.html:75
#: templates/manage/properties/options_inline.html:68
msgid "Do you really want to delete this option?"
msgstr "您确认要删除该项吗？"

#: templates/manage/product/variants.html:79
#: templates/manage/properties/options_inline.html:72
msgid "Delete option"
msgstr "删除属性项"

#: templates/manage/product/variants.html:91
#: templates/manage/properties/options_inline.html:38
msgid "Add option"
msgstr "添加属性项"

#: templates/manage/product/variants.html:143
msgid "Add variant(s)"
msgstr "添加衍生商品"

#: templates/manage/product/variants.html:159
msgid "Pos."
msgstr "位置"

#: templates/manage/product/variants.html:166
msgid "URL"
msgstr ""

#: templates/manage/product/variants.html:262
msgid "Change category variant"
msgstr "保存"

#: templates/manage/product/variants.html:267
msgid "Display type"
msgstr "显示类型"

#: templates/manage/product/variants.html:278
msgid "Change variant display type"
msgstr "保存"

#: templates/manage/product_taxes/add_tax.html:4
#: templates/manage/product_taxes/add_tax.html:12
#: templates/manage/product_taxes/no_taxes.html:20
#: templates/manage/product_taxes/tax.html:27
msgid "Add Product Tax"
msgstr "添加商品税"

#: templates/manage/product_taxes/add_tax.html:22
msgid "Add Tax"
msgstr "添加商品税"

#: templates/manage/product_taxes/no_taxes.html:4
msgid "No Product Taxes"
msgstr "暂无商品税"

#: templates/manage/product_taxes/no_taxes.html:14
msgid "There are no product taxes yet."
msgstr "暂无商品税"

#: templates/manage/product_taxes/tax.html:4
#: templates/manage/product_taxes/tax.html:35
msgid "Product Tax"
msgstr "商品税"

#: templates/manage/product_taxes/tax.html:30
msgid "Do you really want to delete this tax?"
msgstr "您确认要删除该商品税吗？"

#: templates/manage/product_taxes/tax.html:31
msgid "Delete Product Tax"
msgstr "删除商品税"

#: templates/manage/product_taxes/tax.html:46
msgid "Save Tax"
msgstr "保存"

#: templates/manage/properties/add_property.html:10
#: templates/manage/properties/add_property.html:19
#: templates/manage/properties/no_properties.html:20
#: templates/manage/properties/property.html:24
msgid "Add Property"
msgstr "添加属性"

#: templates/manage/properties/no_properties.html:14
msgid "There are no properties yet."
msgstr "尚未定义属性"

#: templates/manage/properties/options_inline.html:3
msgid "Select field options"
msgstr "列表项"

#: templates/manage/properties/options_inline.html:80
msgid "Update options"
msgstr "更新选项"

#: templates/manage/properties/property.html:26
msgid "Do you really want to delete this property?"
msgstr "您确认要删除该属性吗？"

#: templates/manage/properties/property.html:27
msgid "Delete Property"
msgstr "删除属性"

#: templates/manage/properties/property.html:46
msgid "Save property"
msgstr "保存"

#: templates/manage/properties/property.html:50
msgid "Field type"
msgstr "属性类型"

#: templates/manage/properties/property.html:57
msgid "Save property type"
msgstr "保存"

#: templates/manage/properties/property_number_field.html:2
msgid "Validators"
msgstr "验证"

#: templates/manage/properties/property_number_field.html:15
msgid "Save validators"
msgstr "保存"

#: templates/manage/properties/property_select_field.html:2
msgid "Select field properties"
msgstr "列表属性"

#: templates/manage/properties/step_inline.html:10
msgid "Save step type"
msgstr "保存"

#: templates/manage/properties/step_inline.html:17
msgid "Step range"
msgstr "步长范围"

#: templates/manage/properties/step_inline.html:24
msgid "Save step"
msgstr "保存"

#: templates/manage/properties/step_inline.html:32
msgid "Steps"
msgstr "步长"

#: templates/manage/properties/step_inline.html:46
msgid "Add step"
msgstr "添加步长"

#: templates/manage/properties/step_inline.html:66
msgid "Do you really want to delete this step?"
msgstr "您确认要删除该步长吗？"

#: templates/manage/properties/step_inline.html:71
msgid "Delete step"
msgstr "删除步长"

#: templates/manage/properties/step_inline.html:79
msgid "Update steps"
msgstr "更新步长"

#: templates/manage/property_groups/add_property_group.html:11
msgid "Add property Group"
msgstr "添加属性组"

#: templates/manage/property_groups/add_property_group.html:22
msgid "Add property group"
msgstr "添加属性组"

#: templates/manage/property_groups/no_property_groups.html:20
#: templates/manage/property_groups/property_group.html:24
msgid "Add Property Group"
msgstr "添加属性组"

#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:87
#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:47
msgid "Add to Property Group"
msgstr "添加到属性组"

#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:92
msgid "Assigned products"
msgstr "属性组商品"

#: templates/manage/property_groups/products_inline.html:148
#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:105
msgid "Remove from Property Group"
msgstr "从属性组移除"

#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:38
msgid "All properties are selected"
msgstr "所有属性都被选用"

#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:52
msgid "Selected Properties"
msgstr "可选属性"

#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:95
msgid "No properties assigned"
msgstr "属性组暂无属性"

#: templates/manage/property_groups/properties_inline.html:109
msgid "Update properties"
msgstr "更新属性"

#: templates/manage/property_groups/property_group.html:7
msgid "Property groups"
msgstr "属性组"

#: templates/manage/property_groups/property_group.html:26
msgid "Do you really want to delete this property group?"
msgstr "您确认要删除该属性组吗？"

#: templates/manage/property_groups/property_group.html:27
msgid "Delete Property Group"
msgstr "删除属性组"

#: templates/manage/property_groups/property_group.html:44
msgid "Save property group"
msgstr "保存"

#: templates/manage/reviews/review.html:22
msgid "Do you really want to delete this review?"
msgstr "您确认要删除该评论吗？"

#: templates/manage/reviews/review.html:24
msgid "Delete review"
msgstr "删除评论"

#: templates/manage/reviews/review.html:43
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: templates/manage/reviews/review_inline.html:88
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:44
msgid "Score"
msgstr "评分"

#: templates/manage/reviews/review_inline.html:98
#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:48
msgid "Comment"
msgstr "内容"

#: templates/manage/reviews/reviews_inline.html:6
msgid "There are no reviews yet."
msgstr "暂无评论"

#: templates/manage/shipping_methods/add_shipping_method.html:4
#: templates/manage/shipping_methods/add_shipping_method.html:22
#: templates/manage/shipping_methods/manage_shipping.html:18
msgid "Add shipping method"
msgstr "添加送货方式"

#: templates/manage/shipping_methods/add_shipping_method.html:12
#: templates/manage/shipping_methods/no_shipping_methods.html:20
msgid "Add Shipping Method"
msgstr "添加送货方式"

#: templates/manage/shipping_methods/manage_shipping.html:4
msgid "Manage Shipping Methods"
msgstr "送货方式管理"

#: templates/manage/shipping_methods/manage_shipping.html:21
msgid "Do you really want to delete this shipping method?"
msgstr "您确认要删除该送货方式吗？"

#: templates/manage/shipping_methods/manage_shipping.html:23
msgid "Delete Shipping Method"
msgstr "删除送货方式"

#: templates/manage/shipping_methods/no_shipping_methods.html:4
msgid "No Shipping Methods"
msgstr "暂无送货方式"

#: templates/manage/shipping_methods/no_shipping_methods.html:14
msgid "There are no shipping methods yet."
msgstr "暂无送货方式"

#: templates/manage/shop/data_tab.html:43
msgid "E-Mails"
msgstr ""

#: templates/manage/shop/data_tab.html:81
msgid "Google"
msgstr ""

#: templates/manage/shop/data_tab.html:116
msgid "Checkout"
msgstr "结算"

#: templates/manage/shop/data_tab.html:143
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/manage/shop/data_tab.html:193
msgid "Save shop"
msgstr "保存"

#: templates/manage/shop/default_values_tab.html:3
#: templates/manage/shop/shop.html:11
msgid "Default Values"
msgstr "默认值"

#: templates/manage/shop/default_values_tab.html:27
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: templates/manage/shop/default_values_tab.html:131
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: templates/manage/shop/default_values_tab.html:160
msgid "Save Default Values"
msgstr "保存"

#: templates/manage/static_block/add_static_block.html:11
#: templates/manage/static_block/no_static_blocks.html:20
#: templates/manage/static_block/static_block.html:31
msgid "Add Static Block"
msgstr "添加静态板块"

#: templates/manage/static_block/add_static_block.html:22
msgid "Save static block"
msgstr "保存"

#: templates/manage/static_block/files.html:48
msgid "There are no files"
msgstr "暂无文件"

#: templates/manage/static_block/files.html:51
msgid "Add files"
msgstr "添加文件"

#: templates/manage/static_block/no_static_blocks.html:11
msgid "Static Blocks"
msgstr "静态板块"

#: templates/manage/static_block/no_static_blocks.html:14
msgid "There are no static blocks yet."
msgstr "尚未定义静态板块"

#: templates/manage/static_block/static_block.html:33
msgid "Do you really want to delete this static block?"
msgstr "您确认要删除静态板块吗？"

#: templates/manage/static_block/static_block.html:34
msgid "Delete Static Block"
msgstr "删除静态板块"

#: templates/manage/static_block/static_block.html:36
msgid "View Static Block"
msgstr "静态板块效果"

#: templates/manage/voucher/add_voucher_group.html:11
#: templates/manage/voucher/add_voucher_group.html:15
#: templates/manage/voucher/add_voucher_group.html:22
#: templates/manage/voucher/voucher_group.html:17
msgid "Add voucher group"
msgstr "添加优惠卷组"

#: templates/manage/voucher/data.html:2
msgid "Core data"
msgstr "数据"

#: templates/manage/voucher/data.html:12
msgid "Save voucher group"
msgstr "保存"

#: templates/manage/voucher/no_vouchers.html:14
msgid "There are no vouchers yet."
msgstr "该组暂无优惠卷"

#: templates/manage/voucher/no_vouchers.html:20
msgid "Add Voucher Group"
msgstr "添加优惠卷组"

#: templates/manage/voucher/options.html:3
#: templates/manage/voucher/voucher_group.html:28
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: templates/manage/voucher/options.html:12
msgid "Save options"
msgstr "保存"

#: templates/manage/voucher/voucher_group.html:7
msgid "Voucher groups"
msgstr "优惠卷组"

#: templates/manage/voucher/voucher_group.html:20
msgid "Do you really want to delete this voucher group?"
msgstr "您确认要删除该优惠卷组吗？"

#: templates/manage/voucher/voucher_group.html:21
msgid "Delete voucher group"
msgstr "删除优惠卷组"

#: templates/manage/voucher/vouchers.html:9
#: templates/manage/voucher/vouchers.html:18
msgid "Add vouchers"
msgstr "添加优惠卷"

#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:91
msgid "Used"
msgstr "使用"

#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:97
msgid "Last used date"
msgstr "上次使用时间"

#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:157
msgid "DATE_FORMAT"
msgstr ""

#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:164
msgid "Delete vouchers"
msgstr "删除优惠卷"

#: templates/manage/voucher/vouchers_inline.html:167
msgid "There are no vouchers for this group yet."
msgstr "该组暂无优惠卷"

#: voucher/settings.py:12
msgid "The voucher is valid."
msgstr "优惠卷有效。"

#: voucher/settings.py:13
msgid "The voucher is not active."
msgstr "优惠卷无效。"

#: voucher/settings.py:14
msgid "The voucher has been already used."
msgstr "优惠卷已被使用过。"

#: voucher/settings.py:15
msgid "The voucher is not active yet."
msgstr "优惠卷尚未启用。"

#: voucher/settings.py:16
msgid "The voucher is not active any more."
msgstr "优惠卷已经过期失效。"

#: voucher/settings.py:17
msgid "The voucher is not valid for this cart price."
msgstr "优惠卷不适用于当前购物金额。"

#: voucher/settings.py:18
msgid "The voucher doesn't exist."
msgstr "优惠卷不存在。"
